［有圖］荃灣手足比人斬到開花

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

有咩可以做到

哇我屌你老母

對唔住手足，係我哋欠你

痴撚線..

真料？仆你個街 斬得好撚傷

尋晚個d只可以算係摸下

十倍奉還呀屌你老母屌你老母中共

811個晚？

係咪好痛 我地都一樣

申請左612未醫療費用我地包

source?

斬人呢啲又唔撚拉

嬲到

屌

屌...

血債血償！

警黑合作

推

開記招展示傷勢
煲大佢！

果日阻住人既左膠你地安唔安樂？

新？

嘩我屌 好撚痛

'斬人呢啲又唔撚拉

邊晚？

我屌哂啲藍絲老豆老母

Push

差佬去左邊到，無去拉人即刻黑警合作啦
拳打腳力大大聲叫暴力，呢d 仆街係謀殺啊

記者會煲大佢﹗

打格

義士唔係condom

好撚痛...

721 811

其中一個斬人既就係琴日機場位假記者

打佢真係打得少 講真

好彩你唔係直接post 睇完倒抽一口涼氣

痛心疾首

左膠唔該死撚開，捉到白衫同狗一定要打到佢地殘廢

巴打

dklm !

805？

煲大左先

希望手足早日康復！

冇人可以阻人打黑社會

仆街

希望佢早日好番!
有被斬片段嗎嗎?

唔敢睇

認真咩

對唔住手足，我連睇圖嘅勇氣都冇

Sorry

追究到底
Dklm

o

幾時發生既事！？！？！？ 剛剛？

有慎入我都嚇到應一應仆街

呢2張要開記招 post出黎

屌........

保護黑社會既左膠 我求下你地唔好再上前線害手足

唔係話唔信 但需要再多啲FC先
到時民間記招

心痛

見到都覺得痛

仲唔黑色旅警?
痴撚線 完全唔捉人
斬完人都遙法外
敢黎香港?

政府真係咩撚招得出撚晒 屌你老母

有咩可以幫到手

血債血償

屌佢老母

721

屌你老母

成班仲係到和理非非守護中國人

癡線

康復困唔困難..

左膠=垃圾
講完

I feel you bro
因為我地個心一樣好痛

記住放生一個就會害左一個手捉 點都要打斷佢手手腳腳

痴線,依d相要post係民間記者會啦！！

唔敢睇
希望佢快d好返

大家團結呀

善良既香港人仲忍呢班黑社會？

仆街，痴撚線...一定要拉哂班仆街

如果係真嘅就真係CLS

哇，屌

死屎，黑警呢？

點解會咁
dllm

癡那線

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我都唔撚明班左膠
明明黑社會係社會害蟲
仲要放走佢地係咩心態

屌屌屌 點算

希望早日康復
黑社會不得好死

請尋日阻住勇武弟兄行家法嘅左膠立刻切腹，唔該。

好撚痛

希望大家仲記得805荃灣白衫斬人事件 荃葵黑社會事件持續發生緊

哇屌

屌你老母cls

幾時架
仆街班死黑社會

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

好似話最後駁得返，但都應該俾最好醫治

我相信錢對於香港人黎講 唔係問題，加油啊大家

血債血償

香港人會還返俾你

Wtf

班撚樣斬仇家都唔會咁狼
屌晒佢地老母

早日康復

啲警犬兩個月嚟加埋都無咁傷班ererer 仲日日4點出嚟扮可憐

左膠全部落地獄

顛架！

以為仲有左膠阻左前線既唔該直接屌佢老母
再擋既唔排除打埋一份

搞錯！仲有冇天理

痴撚線
係火車到開左嚇親

荃灣真係要幫手

係就吹雞入荃灣 打個唔關事既佢地都係食花生

CLS

D人肉斬得咁開

如果一開始無放過第一批籃衫仲會唔會發生呢件事

屌
仆街黑社會

忍唔住喊左
琴日我都係用佢坐左係街邊既圖去同人回帶手足點俾賤畜對待
睇到嗰張都頂唔順呢兩張直接喊出聲

手足

好心痛

仆街 斬到咁撚傷竟然一個人都冇拉

大家都係中國人喎
自己人不打自己人？
根本就當香港人係異類
痴線

好慘呀！！！
黑警勾結！！！

睇下聽日啲狗有咩講

下真？？？？

你要無事呀
係我地香港人欠咗你

唔敢睇
屌！！！好嬲

816 818

痴撚線

811夜晚嘅?

警黑合作我屌你老母!!!!!

張圖唔好打格，要赤裸裸咁比大家知道真相。
我屌晒你班黑社會嘅老母

仆街...

睇留言已經唔敢睇

wtffffffffff

邊間醫院先，最重要既又唔講

輸左變新疆mode
命都無
成條村滅

Source?

宜家日日咁, le個狗隊冇可能唔大清洗，事後宗共就會郁你班敬狗，你地繼續惡啦

唔該民間記者會要報 仲有818文宣加呢個case

大罷工

琴晚保護大陸人個啲左膠，你地對唔對得住啲位手足

屌你老母 依d先叫暴力
你班仆街睇到未呀
掂下尋晚隻大陸狗就叫暴力

721 805 811

屌你老母福建閪！

我屌你老母.......

屌！痴撚線...
但無知一問傷口咁大，暴露空氣中怕唔怕細菌感染？

我屌你斬人嗰啲有冇人性

屌你老母 睇到都心痛

唔敢睇,818見

手足加油 唔敢睇相

屌！
手足

818 一定要出

大家係咪重要忍

同我睇左去，宜家係同你一樣既香港人被斬到咁，你連睇都唔敢睇？

推！
文宣啊！

麻煩繼續跟進手足情況

呢家入機場！

屌... 嬲 好心痛

嘩屌⋯

左膠去左邊

咩source?

今日？

斬到就斷

嘩屌佢老母

主使果個尋晚放咗啦，血都無滴，仲要比人屌到仆街

818全世界同我出嚟遊行

肯撚定 就算你係藍絲 撐警
到時連坐 見你係香港人就捉你入集中營
一定當你condom

冇人理過荃灣嘅手足

屌啦星癲撚咗啊斬撚到咁？

恐怖主義？

屌你老母
仲要交稅養班狗

暴徒！？
香港人可唔可以做一次真暴徒？

真恐怖主義

個班成日都話“總之打人就唔好”嘅港豬呢？

cls

手足😭😭😭

DLLM

如果你係左膠/和理非更加要睇 睇下對面用咩暴力

唔好咁啦 不分化 每個人都有佢地崗位 先令呢場運動有些少成績 佢地都係驚過左火位 鑊都補唔到 永遠唔知反彈力會幾高
正如政府無諗過我地咁團結 到唔知幾時要插鬼入黎
我地行私刑 係有啲自打嘴巴感覺

希望手足早日康復

期待天譴報應冇用
要做實事為手足報仇

Fced?

第一次咁希望係fake news

細膽既建議唔好睇

雖然好嬲，但咩channel出既

屌你老母黑社會黑警

唔可以輸，輸咗每個手足都救唔返

屌你老母臭化西！
起底組唔該起左批黑社會個竇大家一齊攞架撐攻入荃灣

屌你老母圖又唔敢睇推又唔撚推只係鳩吠

好撚嬲

手足點樣行家法 我都不割蓆

屌你老味

好嬲 但係我想問

SOURCE呢?

屌你班黑社會淨係識拎刀 無刀咪同廢老一撚樣
歡迎留tg搵我隻秋

屌你老母臭閪
d 黑社會幾時死

一腳換一腳

睇完
覺得個公安打得少

即入機場

推推推

你老味記招一定要用圖問9啲黑警

好撚嬲，吊佢老母

唔好撚喊啦
下次又嗌還眼之後放人走

cls 捱

fact check ?

痴撚線！！

有冇人性架班撚樣！

痴撚線
Btw 有無source

推 推

依個世界真係好黑暗！
堅持下去，總有一天，我們要討回來！

我唔驚血，但我見到咁樣我真係好撚心痛
香港人唔會對香港人做得出呢啲嘢，呢啲人一定唔係人

嘩屌你老母

仆街暴徒死全家

睇到都痛，屌佢老母

全世界入機場！

屌.....

人地就一刀割落去
我地就玩割席

真心痴撚線架喎

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

好撚柒嬲呀

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

好撚野

屌你老母斬到咁 一定要血債血償

Dklm

fc?
source??
慎入

黑社會我屌你老母啊

唔敢睇，但屌哂班黑社會老母

屌你老母，黑社會同黑警都必須死！

什麼時候的事 ？
血債血償

真定假

琴日話割個班和理非唔該反醒下

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

幾時又畀人斬?
離譜到咁香港真係無皇法

對唔住

屌屌

未有source 有無人fact check到？

睇完好不安
血債血償

好撚慘，個政府真係好仆街

811？

曬氣啦 開口埋口以眼還眼 最後又做散水撚

斷晒筋 屌

救命

推 屌你老母

想知fact check 資料來源
謝謝

當日就係懷疑呢班人做既??
後排右2果個懷疑係琴晚機場個大陸佬??

黑社會屌你老母

721 元朗
811 荃灣
仲有好多好多手足都唔可以忘記

。。。。。。。。

叫記者Print俾d狗開記招睇
我屌你老母

唉

仆街黑社會！

有仇必報。
香港人我哋要贏，之後親手將班屌撚送落地獄。

屌班仆街死全家啊！

睇到都覺得痛

721
811

幾時要報仇？

仲幻想班黑警會做野幫手？

叫班食屎警察同屋企人死咗去啦 廢物 垃圾 食屎狗

好痛義士 好好休息

推呀

血債血還

屌佢老母 係咪痴撚線 睇完好心痛

警黑落地獄啦

血債

如果係比人砍3刀嘅話係85嗰日
利申喺現場

癡撚線

811 721 612

你班左膠冇資格講心痛

𨳒你老母死黑狗⋯⋯呢D先叫暴力呀！
👮🏿‍♀️

805呀

8月5黎 我個日有開post

好嚴重

真心，點解個位巴打俾人斬，你唔出黎同啲黑社會講，叫佢地咪行私刑，我好撚嬲啊而家。我要save低呢兩張相，下次邊個阻住我，我就俾佢睇

黑社會就永遠拉唔到人，垃圾黑警

屌，我睇左啦，先叫唔好打格

手足係我地對你唔住

屌 嚇撚到

好番都手尾長

哇我屌

照計就805二坡坊對出嗰次
到依家個個淨係識講721 811
荃灣手足就真係condom喇

聽講另一個斬人既係你
利伸無FC

仲有被捕義士運咗去邊關打到仆街
所以打落單狗係一定
但最好唔好比人影到
手足見到圍埋去擋住啦

612 基金可唔可以支付佢醫藥..

仆街！睇圖都覺得好能痛

8月11個幾個都入左廠
都聯左幾針

好撚慘

問果班畜生冇用架
佢地實口講要將凶徒繩之於法
不容暴力罪案發生
心入面就另一回事

其實我地幾時先可以斬啲黑社會同支那人？

推佢老母！

好痛呀

下次我一定會大大力錫佢春袋

痴撚左線？？？？？？？

816 818 出黎

點解班仆街仲可以無事

做到，多啲留意啲旅客感受就可以忘記班手足傷痛，個心會好過啲

痴撚線 點撚樣斬到咁
好似成塊肉比人切走咗咁
希望佢可以快啲挨過
未來日子洗傷口肯定好痛
如果有人可以聯絡到佢嘅話
有咩要幫手幫忙 記得上黎同我哋講

唉屌

wt7 is this....睇完好想嘔

嘩,就快甩

下次開民間記者會時，記得拎黎同琴日仆街大6記者做對比，叫大家評下理，咩叫恐怖襲擊。

警黑合作 我屌你老母

對唔住手足

THEFAQ

呢個就一定架啦

應該只係處理傷口中途影相入file

殘忍

805 荃灣?

快啲禁錢 換美金

以後點打刀手
都唔阻止

推上報啦

.

除左私了黑犬外 黑社會都要死

咩頻道想send俾藍絲屋企人

屌你老母邊個再叫唔好打 打撚埋你

係，但係要對準目標，唔係就會好似琴晚咁

咁多頁都冇Source?

你班友fact check 左先啦

成班含家產 要你地還

咁我齋屌你不推文回覆

慘
仲叫人唔好出北角
無仇報啦

push

點解香港人咁撚慘
點解要有共產黨
我地做錯乜

本民前

我要save低呢兩張相，下次邊個阻住我，我就俾佢睇點解你個陣唔阻止

見到嘅真係唔可以俾班黑社會走 要即刻還番佢地幾刀

屌⋯⋯ 好想喊

fact check? 無媒體報導。

點解而家先有圖...
已經好多日
傷到咁, 點康復!!

民間記者會一定要拎出黎

仲割唔割啊， 分唔分化啊

屌呀

係香港人對你唔住

mark低呢到啲巴打名 過2日又有散水撚再入嚟睇多次

DKLM 班黑狗卧底踢佢兩下扮哂暈

成件事煲大

有冇諗過佢地默許黑社會打人責任係邊度。
出得來行，預左要還

我地唯一缺點真係唔夠對面無人性

Fb開始瘋傳

我屌你老母如果係自己友仲講呢d野
我check你老母個西
果班人本身就已經一定要死
無一個係無辜

屌
一撚定清算呢班仆街！

推 屌

同埋解釋下乜野鐳射筆傷到要睇醫生
豆腐警察

若受害者肯出場，更好！

屌你老母黑社會 成班社會垃圾寄生蟲

8月5號夜晚 荃灣黑社會砍義士

請提供頻道link求證。
希望各位經過尋日8.13事件要諗多一步，唔好純因為單單一兩張圖就相信。
我唔係指要大家冷血唔理手足，但要諗清楚下一步做咩先係令到件事好
你唔同意我既都唔緊，最緊要係你係有諗過發覺唔同意既觀點

thx

仆街……

仆街 屌

傳開去 唔可以比手足白白受傷

3刀係805嗰日
仲有個被爆頭嘅縫左20針

屌你老母！

祝快D康復

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

呢啲真正既暴力，警察就唔拉

有鬼仲好，幫手打黑社會打大力d

阻人個班唔該睇下

好痛

仲叫唔好打頭果D左膠死撚曬去邊？

呢啲就叫恐怖主義啦
屌好心痛好嬲

推上國際

簡直恐將組織！痴撚線

痛心
818

Source : 反送中已核實資訊頻道 TG

⋯⋯8月5號罷工果日呀！！！！！

睇圖都痛

堅？

屌，啲人連805都唔知，有位左膠阻住個晚啊，我而家好撚嬲。我要save低呢兩張相，下次邊個阻住我，我就俾佢睇，點解唔出黎阻住啲黑社會

個心好痛

呢班義士，攞時間，攞血汗，攞命搏，攞人生自由去搏，就係為咗好撚簡單嘅嘢，完全唔明機場阻客事件點解可以嚴重得過呢啲受斬傷，受爆眼，受爆頭等，完全唔明。

推啊，大家唔可以當看唔到

求下記者 可唔可以聽日用A3彩色印出黎
去記招屌9d狗呀
唔該你呀記者

我好痛心

dllm

左膠

邊個先係恐怖主義呀！！！！

支持住呀手足

屌 咪撚分化啦！
而家錯既係左膠咩
黑社會同黑警呀屌你老尾
咪撚係度玩分化

邊個仲話要割阿屌你老母

大仇未報

根本只當你地係螞蟻

幾時架

分化！？

睇到想喊

撞

屌好想喊 有咩可以幫到佢
比我揾到斬人嗰個我願意夾錢買起佢四肢
屌你老母咁就一世

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

CLS

傷撚到咁
Popo 拉左人未呀
Dklm

No 唔會打得勁，你睇下琴日條友冇穿冇爛

手足我地對你唔住

共產黨無人性，有無發覺大陸人都係無乜歡欣，就係因為共產黨。

屌你邊撚個斬

機場可以有幾暴力? 你睇我地啲手足比人斬到咁都拉唔到人

對唔住，我地革命仲未成功，仲未幫你報到仇

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

傷者宜家點？

對準政權！對準政權！對準政權！

屌你老母痴撚線

屌！無記者

真的暴力唔講

血債血還...

希望大家唔好當血債血償係口號

後悔睇左

好痛呀

完全唔敢開黎睇⋯⋯
我地太仁慈 對敵人仁慈係對自己同手足殘忍

真架？ fact checked?

好痛

721 811
818我要上街

打黑社會唔使留手

大家睇完緊係勇武時勇武 和理非時和理非！非分化！你地冇做錯到 只需要改善！
記得勇武係對黑社會黑警！
千奇唔好將怨氣發係旅客/記者/任何入看上！加油！

極心痛

唔只女義士！男義士 我地一定幫你解決所有錢銀問題！

其實係咪可以好似何議員/振英叔叔咁懸紅緝兇手架？？？

8月5日荃灣

我夠嬲啦 咁黑社會仆街唔代表要跟住佢仆街
定你諗住我地係黑社會呀？
當與怪獸搏鬥時，千萬不要成為怪獸，唔好被仇恨支配
佢地班仆街遲早要還架 我地贏左就大把時間清算佢地
放心 此仇不報枉為人

次次睇到手足受傷
好心痛 又唔知點解會諗起
林鄭好似有兩個仔

屌你老母睇撚到想喊

請問聲左膠我地約時可以還手

推到所有賤畜黑警黑社會血債血償

唔比人斬佢都偷笑啦屌佢老母

痴線 恐怖分子

張圖真係好震撼，DKLM班仆街

source 呢？ google唔到ge?

.....

612 721 818
推到上宇宙

警黑正仆街

612 721 811

左膠落地獄

有冇人fact check
好怕大家俾人呃眼淚

我地一定要嬴

那記者事件最重要係那T裇同那群組之相片。

一生平安

屌你老母黑社會無人性

搶碌棍打幾下就恐怖主義？

呢啲劏開晒，眼球爆，爆晒頭流晒血，鳩告鳩拉鳩射催淚彈，鳩打，扮示威者，公安入侵香港，呢啲唔嚴重得過班狗俾人打幾下？

痴撚線。

除左對唔住，我唔知講咩

係之前果單定新?

喊了

其實第二日已經聽到係斬斷手腳筋
但唔知點解冇乜人討論

手足我地欠左你

全力支持突朗譜連任多4年，大陸必需經濟大衰退，制裁到佢變返文革年代食樹皮。呢班低俗人無得救。

幾時 果兩個first aid?

屌那星
血債血償

好撚心痛

仆街，我唔敢開黎睇

此仇必報。

邊個再同我講咩影完相放人嘅和理非，唔好再膠，唔該你地唔好再輕視宜家個情勢。
成日話我地 end game mentality太誇張，其實係你地睇唔清香港情況有幾嚴重。

平安

我屌你老母臭閪
琴日仲有幾個mk妹推擔架床入嚟喊住話個人死撚咗點算 喊乜撚
荃灣巴打咁俾人砍都未死 個條公安狗俾人掂幾下就lur地
我屌囇你地老母 再檢討前線決定我割蓆

點解唔煲大件事

癡撚左線
無啦啦畀人斬

香港警察好野，血債一定要血償

屌你老味CLS

推
究竟有冇人性

打幾下個作假新聞嘅pk 你地就唔記得咗呢兩個月黎流咗幾多血？

但係你地班垃圾尋日仲話唔好打公安？

屌你老母
好撚嬲

琴晚踢幾腳話好暴力嗰班去晒邊

荃灣應該係8月5果晚

但唔好意思都要講，真唔真先？雖然我不是醫護人員，但見傷口好齊整（唔知應該點形容）
同埋大傷口成咁D血好似........

呢個時候double check好緊要，唔好話fact checked就當真

民間記者會

黑警死全家

😭😭睇幾多次都係咁想喊.... 😭😭😭

義士

嘩屌 真係痴撚線 出刀
好難硬碰硬 一定要多人 少人就要小心d行
一個不能少推比多d人睇

共匪十倍奉還

咩事

WTF 推爆佢

明白大家好嬲，不過我地唔能夠比仇恨支配

印出黎做文宣

真係痴撚線我都冇飲無可人

睇完我喊左，DKLM!!

之後任何記者會(包括警犬,政府,民間)都要煲大佢,最好展示埋相
俾香港人知道呢個仆街政權為咗清除示威者可以去到幾撚賤

荃灣受傷個位義士？

哇屌，仆街、好撚嬲

「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

721 811 818

琴日邊個拉人鏈嘅
仆出去切腹謝罪啦

尋晚無事發生！！！

不安

屌真係好撚嬲

佢哋死全家啦

對家已經係想攞命
我哋仲要咩都挮一撳住撳住
點對得住612，721，811受傷流血嘅同路人？

自己要學番一技之長 保護自己

斬人唔捉？警黑合作

唉，好痛

SOURCE呢?

臭閪

收皮屌你老母
你上前線幫手做肉盾好唔好

前線手足要防黑警 黑社會 仲要守教條打不還手

連登廢物坐係屋企指指點點 手指尾都無受傷
難為前線又盲眼又斷腳

坐監既坐監 斷手又盲眼
前線死清光 到你地左膠俾黑警強姦

琴日真系打得少

真係咁多人唔知？85罷工7區集會果日荃灣斬人

唉好心痛
我地有啲咩可以幫到佢

屌，放核彈都唔撚割呀

。。。。。班冚家剷

貿左個大陸人幾拳 就嘈生哂
依家比對家斬到開花

對唔住 要你受咁既苦
好人一世平安
祝你早日康復

咁傷法一年都唔知埋口未....
屌你.....

喂你地班垃圾去左邊呀？ 唔係好撚威架咩？

我屌。

屌你老母 死黑社會

今日?

睇完覺得琴日應該再打條仆街 打撚到佢斷手斷腳

一定要推上民間記者會

屌 唔敢睇加油

唱今天我，下次佢地再黎過，然後捉到刀手打佢時示威者話太暴力唔比打，話會影響成個運動，唔文明⋯⋯⋯⋯

祝早日康復

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

真係慎入
對比起琴晚機場
真係 R痕

好嬲

屌你老母 血債血償

班仆街就可以逍遙法外 我哋就咁撚住個頭拉

巴打 依家情況點

放上藍絲fb群組

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

一路睇一路手震
唔知係嬲到手震定心痛到手震

cls，呢個仇點都要報

未有新聞？Link？驚大家炒車

睇到好嬲啊！推！

屌。。。

醫得好係重要 但比人斬到咁應該痛撚到仆街 完全唔敢想像

比個仆街整跌個位

屌你老母 黑社會

我永遠都唔會忘記嗰一晚

1900 14/8/2019 ?

荃灣個日lor 85罷工個日

暴力社會

Who said airport beating 25 boy is brutal please go to bestgore and look at those disgust photo similar to this one. This is brutal. Fuck 分化lun

嘩
以後真係唔該唔好撚放個啲老黑呀

痴撚線正常一個人唔係有十冤九仇都唔會斬得落手啦仲可以咁重手

屌佢老母，要班仆街血債血償

痴撚線...

推到記招放出黎

就斷

嘩 好恐怖

我屌佢老母

屌 好撚慘

喂班左膠出黎吠兩聲聽下啦

樓主夾埋呢d相轉載啦
示威者機場攔截荃灣兇徒
揭發兇徒為環球時報記者身份！

求下612比大舊錢佢 屌無辜架 我仆你個街

屌佢老母 呢D先叫私刑呀

保護市民？

有啲咩可以幫手

嘩屌

你要有source 民間記者會先報得

自己人都未同情嘅時候，仲對敵人仁慈
放心，絕對唔會打死佢，打到佢變殘廢

慘撚到仆街

機場打人道歉？
割蓆？下？大家嬲完啦？

琴日嗰D吹到咁大，呢D係咩啊？？

推

對敵人仁慈，就係自己殘忍，支那人等住受死

唉..班黑社會對佢手軟係對自己殘忍.

對唔住。。。手足。。。果晚揾唔到人我地早走左。。。

呢頭 日頭 講緊冷靜 停一停
818 和理非

而家就黎個斬人 激起你地

黑警真係無所不用其極

對唔住啊手足，為你祈禱

仲和咩理非，呢個狗政府同黑警，屌晒佢地老母，無限次

失憶呀！？分你老母臭化閪！
左膠冇份間接搞到人咁？
咁叻唔幫巿民肉身護刀？
左膠全家全部落地獄！

痴撚線 藍絲話呢啲係斬得好

義士康復情況如何?

屌好嬲
黑警死全家都唔夠

此仇必報

屌你老母臭西，此仇不報非君子

好慘

印 貼

有冇刀手資料
我想做野

一個都拉唔到 屌你老母黑警

想知佢依家情況點

睇完之後更加無法原諒港共政權

幾時嘅事啊？點解會咁㗎！！！

屌你老母警黑合作

推到攬炒
今日個班藍絲仲係到話尋晚睇到驚手足打死個共諜 屌你老母 呢啲就真係會死人啊 傷到咁啊你老母 你班中國人派嚟㗎
勢不兩立

仆街！！！斬到咁。冇人性。點解香港人爭取民主公義要受咁對待。

唔敢睇
面對泯滅人性，無恥無良心既敵人，大家真係要暫時放下香港人既善良

如果你真心既仆街死啦
嬲唔可以冷靜
勇武唔可以有理性

d傷好恐怖 但好啱文宣用
對家popo連普通踢波仆街磨薑都傷過佢既傷勢都敢po出黎
你唔係唔同佢鬥慘搶民心呀

屌你老母仲要拉唔到人

唔好，好恐怖

可以點幫

我屌你老母點撚樣可以搞成咁班黑社會仆街死啦

屌
睇到好心痛
點解咁都做得出
斬人者你實有報應

大家要既SOURCE

文宣ready

含撚啦 贖罪告解轉個頭去幫敵人

捉到就地正法 咪撚同我講原則

一段新華都冇喎，岩岩發生？

光復香港

Fact check呢樣野 幾時由一開始有source變成一句已fact check唔洗source就當真
小心開po果個係搞煽動
各位都係唔好跟太貼 要知道依家好多狗潛左入連登
如果真係有source大力推都唔過份
琴日果個就真係打得少

陷阱月娥仲要害死幾多香港人佢先肯收手呀？真係嬲到癲

捉到一定要即場打爆佢

放上藍絲群組

好得人驚

仆街黑社會
以斬還斬

Cls 無性架班友

屌你老母屌你老母屌你老母！！！！
好撚嬲！！！！！屌！！！！！

仲對黑警黑社會搞事既仁慈

連醫護人員都唔割蓆 我地憑咩割蓆？？
佢地都認為我地對大陸仔嘅傷害根本小巫見大巫
唔好再有咩潔癖啲 玩革命唔係咁

818屌爆佢地

班撚樣唔見血都話暴力

口號嚟啫
下次咪又係人鏈保護敵人

應該唔係即時
係之前荃灣個單

憤怒係永遠唔會熄滅！

up

When?

食緊飯都要眯！
嬲呀

..................

好撚痛啊屌

荃灣個晚根本恐怖過元朗 但一直俾人冷處理我對唔住你 手足我個晚係附近 驚到完全唔敢落樓

哇屌安已不

cls...

嘩屌班黑社會仆街死！！！！

手足撐住

why

唔好打 唔好打

難聽過粗口

Sorry , fact check plz

屌你 sources?咁撚大件事會冇新聞出街?

唔係指責既時候呀
更加應該要團結

Push
邊個再話琴日機場係暴力嘅
出翻去含撚死

香港警察

比人斬係事實 傷撚到咩程度都要還拖啦
仲係到計較FACT CHECK
同左膠有咩分別
劉備報仇使咪FACT CHECK下係咪關羽ON9送頭

嬲到仆街

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

屌，知唔知斬人條仆街身份?

絕對要煲大

fact check左未

唔好打 唔好打

到佢比人斬我會話：唔好留手 唔好留手

Cls好恐怖

林鄭月娥！香港所有藍絲，中國十三億人，呢啲先叫做暴力！

屌佢老母黑社會 他日一定必十倍奉還

黑警黑社會死全家

如果屬實點解唔開記招？

卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍

黑社會橫行

⋯⋯shit

左膠仲衰撚過黑警

黑警起碼會幫自己友

左膠推自己友出去死仲要踩多2腳

絕對要

仆街準備麻包袋

Cls
聯絡612 plz

歡迎提供證據

都係想佢好返啫

save d圖同link
下次邊撚個再講就sd 比佢

［突發］［有圖］荃灣斬人

P牌撚 慢慢mon住你個cctvb咪冇出街囉

琴日機場手足應該打多幾下個公安

所以話班仆街垃圾大陸人
嗰個廢柴記者俾人打一打就要生要死咁
你睇吓我哋死咗六個人受傷嘅不計其數
你哋嬲？嬲乜撚嘢有乜資格嬲？
好似乜都關你哋事咁

當日已經有報導，只係未知傷成點

一定要還

琴日屌鬼既死全家

"當與怪獸搏鬥時，千萬不要成為怪獸"
希望唔好再用呢句說話
因為呢句說話無經過驗證係啱定係錯
只係講出嚟 好似好有道理

我嘗試解釋畀你聽
點解有班人主張要打柒班人

721晚元朗黑社會恐襲
85 荃灣手足 呢家講嘅被人斬到開花
811 太古地鐵站 近距離開槍
尋晚 有差佬以為自己好好打 單拖衝入嚟 最後搞到要抆槍
個環球記者被人圍都仲可以串串貢
甚至乎 呢家差佬改變戰術 只係要比較散渙嘅陣型衝入人群拘捕

有呢啲事 全因為係對家 完全睇唔起班抗爭者
以為大家好好恰 結果就因為佢地嘅目中無人
所以先可以咁放肆
大家先會傷得咁重

打柒人 就係要佢地唔好再睇唔起抗爭者 要令佢地有戒心
唔好以為 好好打 可以對大家為所欲為
當然唔係要鼓勵大家帶住仇恨打 打到人死為止
而係為咗保護大家而打 適可而止 不過點為止"適可而止 "
就交畀大家判斷

只要你有更加深遠 高尚嘅目標 就唔會係咩"怪獸"

對唔住呢位荃灣巴打 我竟然有一絲諗過機場班手足唔好打人打咁激動

依家我覺得斬人條友真係打得少

推丫 DLLM

黑社會！

屌你老母死黑警

幾次去覆卓，斬到佢地變人棍

唔敢睇DLLM

屌你老母 真係好撚慘

出面個個係到遣責示威者暴力

係要遣責唔撚該遣撚左班黑警同黑社會先啦

邊個幫黑社會果個都打埋

個心好撚痛

根本好斯文

手腳根全斷

講左 對住黑社會 打撚死佢都無人怪你

麻煩有冇手足可以報俾外國記者或報館知，真係好心痛，但唔可以俾佢慨血白流

絕對唔可以放過呢班人 推

屌你老母死仆街 無人性架

屌 係咪有撚病

仲話要和平既我即刻同佢割

好撚嬲
嬲到想班仆街斷手斷腳過下半細
果個濕鳩律師呢d時候唔撚講法治？
屌佢老母臭閪成班盲撚晒
唔推翻成個制度 成個架構
就冇路行

一係抗爭到底 一係移民
咁樣既香港衰撚過大陸
真係連大陸既下線城市都不如
人地冇民主極 都仲有人性 有良知

呢d事仲會發生係今日既香港
真係文化大倒退
乜野人窮撚到咁連良知都賣撚埋

唔敢睇 有冇文字描述

dllm!!!! 好撚痛呀!!!!
搵人將佢整成文宣爆大佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我無野講

你好唔好意思問？ 係咪要等到比人斬果個係你 你先明發生咩事？？

屌你老母 班仆街白衫藍屍

屌你老母咩 好撚心痛

我好驚。。。。。

呢d人鳩up完就走，係咪應該開個list裝起晒佢

cls睇到個心好痛啊!!!!818出黎啊!!!!

今次實拉住仆街林奠攬炒

呢個有冇得落文宣
心好撚痛

真料？好恐怖

一定要

未睇都覺得痛，睇左想嘔

屌你老母痴撚線架！
睇到好撚好撚嬲呀仆街！
斬人個班全部都不得好死呀

雖然未知邊件事，但喺各位打完機盡量唔好一個人，同留意有冇人跟。

比林鄭睇下
因為佢，害左幾多人流血!
賠上前途!

仲未拉人

我屌你p版唔撚出得聲?
我次撚次都有發夢，你又有冇呀屌你

睇到都痛啊

琴日放人
今日俾人斬
我嬲到唔識俾反應

琴日發生既事 一點都唔過份

好唔安全

講得好岩
大佬黑社會同警察打我地打到幾多個腦出血
幾多個嘔血 有個仲盲左一個無左隻腳

琴日hi幾下叫暴力？

要做大文宣！！！ 主力提番依d仆街暴力

屌 喊左

撐住呀香港人 唔可以唔記得所有發生過係6月琴而家犧牲過嘅人同事 一定要齊上齊落 約好勝利一刻 煲底想見 五大訴求決一不可

呢d要拎去宣傳
俾人知道香港年輕人受左咩苦

此仇不報非君子

我屌

不安 左膠放人真係共犯

咁多人唔知
俾人斬個位手足係手腳根全斷
就算接返都冇可能復原
簡單d黎講係永久傷殘

睇完平伏唔到

比人斬到入骨係事實
問題呢兩張相係咪真
唔係真到時拎出去做新聞
又比人入我地做假新聞

我記得85荃灣單野
但一直傳媒都無好似樓主同本土民主前線出的呢2幅咁近鏡，果位醫護如果交俾各大傳媒肯定A1上硬，但好似。。。。。。

真係好撚癲
斬人嗰個要十倍奉還

屌, 尋晚果啲叫傷? 收皮啦

勇武拎正牌打黑社會了

屌你老母死黑警
斬斷肌肉手筋腳筋好長手尾

邊撚個做？
你講我就信

wtf

嘩屌
好撚深

唔撚知縫左幾針加埋做復健先好返

請問係幾時受襲知道嘛?

依啲就叫暴力喇

咁撚大件事都唔知 你係咪真係訓撚著咗發夢阿？

仲好意思問sources

你唔做打人個個
就會做比人打個個
你以為咁諗好極端，但唔好意思而家正正就係咁

希望大家唔好俾憤怒控制！就係嬲先更加要冷靜！

我想有冇人可以提供有關於呢單嘢既資料呀？就算係開記招。但我地都要多啲料先開到嫁嗎！

哇

屌你老母 呢啲唔拉
我地果啲就暴力

睇完樣主啲相
再睇果張女警犬燒傷相
班狗真係好on9
果張咁既相都夠膽拎黎用

屌你 食屎狗

#Hongkongwarning #Hongkong #HongKongPolice #China #HongKongProtest #TianAnMen

嘩,我屌佢老母

.......

我屌你老母啊黑社會！！！！

屌睇到圖都覺得痛 好撚嬲啊

開記招喇，警隊垃圾

醬油呢

屌！民間記者會見！

睇完好不安 個口好似有陣血味

呢啲先係真暴力

刀傷咪整齊囉

我屌你老母🤬🤬🤬

冇得100%復完 會影響日後工作甚至日常生活

死黑警
死全家

警黑勾結

仆你臭街等天收

唔好報仇呀等間又畀人屌又割點算

😢

求下你地，真係唔好再分化，槍口對外啦
我地已經夠多敵人

Wtf???

好撚嬲 咪撚再屌自己手足暴力 你地睇下乜撚野叫暴力

黑社會死全家 警犬死全家

傷撚到咁

希望係假相

香港人又差巴打一手一腳

人地有圖喎上面......

屌你老母
係撚唔係人呀屌你

事實，我試過，好work，真係好快會忘記義士付出，只要將焦點聚焦係其他度

佢平安出左院，同埋佢好撚正面。
大家加油

仆街黑社會福建幫，我吊你老母

手足對唔住 我地會贏架！

文宣！
記者！
全部同我入黎！

大家唔好睇完 嬲 出黎 見到狗/鬼/黑 唔好暴力
咁樣真係太撚on9，唔好再講咩我地同佢唔同唔好出手，唔出手一陣可能就到你俾人斬到咁

屌你老母，仆街黑社會我地遲早一日清算返你地

屌佢老母血債血還

琴日邊個屌鬼既出黎

屌屌屌屌屌
有無人識佢 而家咩情況

屌你老母。。。香港可以有幾折墮

地左底未
使唔使買返三四個袋專係俾佢

𨳒你老母

痴撚左線！
好心噏...

好笑
冷靜得過份
同中立有咩分別

721 811
如果我地再唔齊心818出黎 手足就白白被斬

捉到人係要私了,唔係公開行刑

黑警無一個係無辜

我好希望係假

想問出處係邊？

對住黑社會真係唔可以仁慈，和理非唔好婦人之仁

痴線!!! 巴打早日康復

真係好心痛 手足對唔住

sorry ah
我地仲有好多手足有潔癖

希望佢地可以進化

呀sir開ot開咗幾耐呀仲未follow 到啲野未

唔敢睇
手足我地對你唔住

唯一一樣最便宜既又最幫到手既就係818一齊出嚟

求求大家818走出來 比和理非出黎

有話斬撚到佢咁咩
依家打佢幾拳你班撚樣都放核彈咁

屌你老母好心痛 對唔住巴打

有圖有片都可以話未足為證，政府其實已經泯滅左人性。

我屌你用下腦啦，真係斬到咁撚誇張報紙唔做野?報紙唔做文宣手足都做啦，10日前嘅野而家先出現? 係咁撚大件事應該第二日就煲，唔係而過晒先揾張相出黎
講乜撚都冇用，同唔識fact check嘅人冇撚野好講

推！推到斬人班友仆街

跪求記者

仲鬧縛手好暴力果班吔屎啦

人渣黑警垃圾政府泯滅人性

點都要養佢一世

仆街政府

可以點幫佢.... 好心痛

屌佢老母 琴日仲放人

推爆佢

大愛撚唔打以為唔該企埋一邊！
黑警打到腦出血，骨折失禁，盲眼
鄉黑711無差別 85斬見骨 811
你地打唔落可以唔打，但唔好阻到其他手足！

哇然後琴日捉大陸人真係好暴力呀

係唔係痴線架,幾時既事?

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

報仇啦dllm

仲有邊個話 大陸個黑工記者 同埋個 公安臥底 受好重傷？

變灰色圖做文宣

好似做緊魯魯修咁

吊佢老母

5毛快D出黎話割啦

推！ 要記者會問啲黑警！

屌佢地老母
示威就暴力
黑警黑社會就愛國

係咪癡撚線㗎

屌 好心痛 真係好無人性
黑警死全家呀

屌 痴撚線
推上國際
核彈都唔割呀

呢啲又唔係喪心病狂？

痴撚線。。。

痴撚線
邊有可能放過班黑

嘩屌
推撚到上國際
全球制裁

我睇咗。。。好痛呀。。睇到我個心裂開咗

香港人太好人啦！
竟然唔還拖
真正嘅暴徒係有報應架

手足
一定會幫你討回公道

屌你老母鄉黑！比返對手足我地

仆街

果班刀手已經唔可以叫做人

成班仆街 洗唔洗咁？

屌呀
斬人條仆街死全家

Dllm
一定要清算班垃圾

痴撚線，斬人嗰d一定有報應
肯撚定有呀

612 728 811

有咩可以幫到手足 好撚心痛

8月25荃灣見

佢係人民英雄
荃灣人, 香港人都欠佢

捉幾隻狗遊下彌敦道

我屌…會唔會殘廢？

我屌你老母

咁深肯定斷咗大神經線
埋口之後都一定有啲動作做唔到

推上報

唉好心痛 大好青年

屌你老母 blocked

啱啱食完飯第一個post

點會咁... 痴撚線

以武制暴係必定，要比班仆街更加狼死~~

斬人條友一定要死全家

我後悔尋日企係高德高地
有冇612 籌款 link

邊到消息

真係fact checked?

文宣一直有人做 自己去連登搵荃灣斬人

如果斬人事係假既 我仆街死
如果斬人事係真既 你仆街死

Deal?

大家真係唔好懶
Keep住文宣
我地屋企都可以同藍絲網上對決

an eye for an eye

痴撚線，呢啲先係真暴力

痴撚線嘅屌你老母

本民post

我覺得好對唔住........

太撚過份喇！！！ 好撚嬲呀dklm
下次有人落單要打撚到佢殘廢呀

推上國際 港共政府動用有黑社會背景嘅民兵組織用刀斬傷示威者

屌 好撚痛

唔係唔報，而係呢一刻要忍一忍，最少要捱過美國通過人權法，甚至要涯過十一
已經死咗6個，有個爆眼，但如果呢刻唔忍一忍，輸咗就更加對唔住佢哋

傷得咁重好擔心會影響日後嘅活動能力…
希望手足可以完全康復 唔夠錢或者有任何需要就出聲啦 大家都會幫你

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

哇屌癡撚線好痛

唉屌,睇到都唔知講乜好,仲有班人屌琴日班人暴力,條撚樣血都未見就比人話暴力

diu

成日叫人「唔好打」「冷靜」果啲幾時落去俾人斬返2刀先

又話兄弟爬山各自努力,原來係阻撚住曬

你要既報紙

[緊急分析]法！不！責！眾！

我本來都唔敢開黎睇怕血腥 但兄弟為我地擋刀 我地一定要直面個傷口 記住獨裁者對我地做過咩 而家唔會再同共產黨玩斯文 既然對家想玩泥漿摔跤就同佢玩

D人淨係得閒理付国豪

睇到都feel到痛
希望快d痊癒
dklm到而家都唔撚捉到打人嗰個

心傷

唔好跟車太貼先

斬到見骨咁濟, 痴鳩線

出返去場地戰 就要佢地血債血償

下 我幾時有話打不還手 ？
想分化？我有份係西鐵入面架
佢地既殘暴 我地要學？我話唔好行私刑 已經制服左唔洗再落手

冚家產！！！！！

Dllm

好沉重

屌你老母 on撚狗 冇血性嫁班含家拎

同我睇清楚咩叫暴力

要永記於心

我屌你老母
班仆街無一個人道歉
我哋班手足就走哂去道歉
天理？？？

屌可唔可以擺去Twitter果d比外媒知道...

有無搞撚錯？

唔夠膽禁黎睇..
快d捉鳩晒班仆街啦

和理非有冇同勇武道歉
屌你老母！！！！！！！

推俾全世界睇

手足保重

你老味

屌你老母 仲有一單黑警

邊個係確認敵人身上冇武器前就放人走嘅就一定係鬼/豬隊友

荃灣斬人一早知係真，我響現場。
我只係講個傷勢，咪撚抽我1，2個字歪曲我講單野係流料
屌你

屌 推

真係嬲到想喊！！

。。。。痴。撚。線

Yes 適可而止 希望大家拿捏到

兇徒請你盡快自首，否則香港人唔會放過你

推
一早講左荃灣斬人先係重點

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

dklm

哇，睇左即刻都覺得自己兩隻手好痛，真心

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

fuck 開左圖

手足

記者比相佢地睇

上次報牛班手足太仁慈,打斷條友手腳先好收手

佢只係出街去接老婆

痴撚線 斬到咁撚傷

還眼還手腳呀屌你老母

以後再見到班左膠叫人保護敵人一定要拎張相出黎問佢對敵人好有咩結果

好痛啊

CLS...警察做過啲咩？ 爆眼 斬手 ⋯ 真係令人發指

班左膠
睇完再諗返太古 女義士 真係想屌柒班和理非

屌，推呀屌

講真連登都無人講好慘

手足希望你早日康復

屌啊

手足唔好有事

以為自己心理質素好好，點知一開個腦白晒。

手足你要好好休息。

有無人知會唔會影響到以後既活動能力

有無野可以幫到咁多位義士們

我屌你荃灣呀
比北角嘅我做乜撚

我好冷靜咁講
一定要開佢波

真唔真

屌你老母。。。

大家關心返自己人，大陸人點諗，藍絲點諗唔需要再討論咁多，尋晚機場既事係人係鬼都唔割，唔好再俾分化撚動搖到我地，對準殘暴既政權同警隊好唔好？人地就團結一致，我地就屌黎屌去，點對得住犧牲左既義士，被捕被毒打既手足同受傷既同伴，我地都要團結一致呢樣運動先有機會贏架

我唔敢睇，但一定會還拖。

係呀
有機會冇力提重野架

總之
我屌個刀手老母個賤種

721 85 811

睇到眯起曬隻眼，嘶嘶聲好痛希望手足快啲好返啊

垃圾左膠幾時死？我屌你地老母！出嚟擋手足就識！擋刀啦冚家鏟！你老母臭閪廢物！

死仆街克警黑社會，希望巴打冇事

斬人就無人提 班5毛係咁洗版分化

仆街 我唔敢睇 驚嬲到失常

好難講但之前報導過係傷筋腱位 呢啲位傷左都唔會有100%recovery

推
屌斬人冚家老母

和理非唔該睇下

血償

我都唔敢打開條link了 .......

手足
好好休養，早日康復
放心，香港會贏，到時煲底見

對唔住手足真係好對唔住
我地唔可以放棄 我地一定會堅持

所以大家唔好只推721 811

85個位手足成日被遺忘

痴線...冇人性架... 咁大力劈落去

不割𥱊！！！！

屌睇到喊咗

希望手足早日康復

巴打你見點

push to 3046

唔敢睇，對唔住手足
如果個日荃灣大隊有去眾安街巡可能都仲好啲

咩事 好似無咩報道

勇武

沈晚個班仲係到屌話做咩要圍d鬼，唔放走佢
放走佢比佢返黎斬前線？

想問呢個比人斬既人係咪自己友定路人？

滿撚意未？ 點解依家先開post? 因為冇人記得佢囉

你鬧得岩

唔好開，我開咗眼淚即刻標出嚟

屌佢老母！

吊

還手
一定唔可以怕唔可以縮
我地同你博命啊

十倍奉還

負角毫冇比人斬算係咁啦
不過就算斬死咗我都唔會割席

好慘啊

sad but true

仆街見到都心痛
有金錢需要一定會幫

就算冇圖冇fact check都好，我覺得果位巴打講嘅野都可“信”
要記住，支共黑狗藍絲佢哋都係不停作野抹黑示威者
如果呢啲“資訊” “新聞” “故仔”係對示威者有利嘅話，即管用黎做文宣
我哋嘅對手係支共同佢嘅爪牙，係冇道德可言㗎
文宣呢啲文戰，就算手段污糟啲，手段辣啲都唔會少忽肉，何樂而不為？

對你唔住

痴撚線。。。。

好撚恐怖

病心疾首

點先可以幫到佢

唔可以放過

屌cls....

屌巴打我地一家會追究到底sorry

咪撚再阻人打黑社會

我屌你老母死仆街 死警太犬你死一萬次都唔撚夠還 屌死你全家

屌你老母 福建幫一定要滅幫

如消息係真，咁真係好恐怖。

未試過咁希望係假消息

雖然我好驚，但都要睇
我要親眼睇事實

屌你老母 黑警同黑社會一定唔可以放過

今晚發生？咩料

holy fucking shit

811 811 811 811 811 811 811

cls 721 811

唔夠膽睇希望無事

我估你唔係好清楚果日發生咩事…？

之前黑警隻手指我都覺得好血腥
呢個仲得人驚

到底咩先係恐怖主義 屌你老母

呀！！！！！！！
點幫佢呀！！講！

今晚？

仆街警黑

永遠記住呢個仇

頭先我同我藍絲混中立屋企人講..

比人斬撚到咁都拉唔到人
我都唔知仲可以講乜撚野

記者朋友記得拎相去問黑警

推，等FC

荃灣手足番屋企揾人陪
🤬

荃灣巴打出入小心

屌 可以做咩啲咩

有部分人真係可以好短視 eg 腦筍都未生埋嘅黑社會，今日你可以因為同啲黑警同一立場隨街斬人唔比人拉，換嚟呢一啲一時嘅利益(嗰幾千蚊或者條氣啹曬)。他日都冇咗(義士)共同敵人，你好難保證日後黑警係咪仲會咁樣保住你哋。而且你黑社會揸住咗同黑警合作嘅把柄，到時黑警只會不惜一切做低你，到時你想公開證據明哲保身都唔會再有人對你地施與援手。更何況支那經濟倒退緊，你估你背後嘅勢力仲可以支撐你哋幾耐 ?
一堆比人當成condom嘅小丑

OMG

同意！煲大佢！！！！

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

如果有鏡頭就開遮
核彈都唔割

希望手足早日康復 有咩可以做到

幾時？有無傷到筋？
屌你老母狗黑勾結

屌你老母斬人個個冚家落地獄

手足撐住呀

有無人真係 check 過？

請問有冇可能fact check到

唔係仇唔仇恨，而係假如佢地肯堅守各有各做，由得前線決定打唔打，咁果日，甚至到而家既恐慌，或許得以暫緩

警黑仆街死

睇你個閪樣連3$都未俾

開撚埋俾你睇

好好笑咩dllm

見到個留言，我都真係無言以對，好撚野

屌你老母真係痴撚線

鏡頭影撚住晒可以做D 咩
我覺得大部份人唔會反對手足們係鏡頭下既動作
但又有記者又係機場, 咩都唔可以做, 綁手綁腳

我估你唔係好撚知尋晚同咁多日發生咩事

還腳呀屌

不能接受。推。

push
dllm

fuck
荃灣班死仆街

邊個先係暴力呀

幾時發生

邊個阻住打黑警黑社會就打埋一份

不割蓆

咩事！？完全唔知

好L痛 心痛

好撚痛心真係睇到

荃灣班黑應該廢過元朗，我地有得打

Sorry 巴打

依d post比唔落正評

睇見都痛呀陰功

荃灣係邊撚個字頭呀

弱智p牌狗

唔知可以做D咩幫佢 只可以推一下推到比記者睇到
咁多一齊推下

推...你地係咪仲要分化啊

記招應該放張相

好不安

你講緊我
關尋晚咩事

exactly

我喊左⋯⋯
好傷心 我後悔尋晚有講過唔好打個死公安
係應該打死個公安！！！！！

有冇人知612幫左佢未

畀返D大陸人睇
宜家出面香港D後生仔日日都畀人斬
拘留所有三十幾個人畀人打到內傷同骨折
呢D先係真正暴力

推，認清真正暴力

有咩可以幫到手？

萬一佢有咩事我願意資助佢一世

黑警還眼
還手還腳

個樣唔太似

記者幫幫手

實好撚痛

隔左成個星期而家先有相？

全民反黑

［突發］［有圖］荃灣斬人

點解好似咁多人唔知咁？
睇傷勢似係呢個巴打

係咪8月5號當日?

冇用
不如主力做呢面文宣 俾晒俾傳媒同市民知
仲有民主派議員

文字形容俾你知

手腳根俾人斬斷

問班仆街拉人未
仲要追問O記今日講咩開左file查6xx 7xx 但你老母冇721?

對唔住，真心要割！我哋唔係黑社會，仲有人性

見到都覺得痛祝早日康復

搵人keep住推荃灣被斬斷手腳筋手足

我推左好多日

班白衫會有報應你哋只會令我哋更加團結，唔撚會嚇到我哋

紅媒公安警犬唔關事？

啊敢睇

我dllm 對唔住對唔住 你班仆街一定要還！！！！！！！！！！

屌佢地老母臭系 要還架佢地！！！

發生咩事。。。

蘋果有報 連登有講

你要問下點解你地依家先知？

知唔知手足係邊間醫院？可唔可以去探下佢？

豬狗不如

你班黑警死全家十萬次都夠啦
仆街
咁撚樣都放走人 一係就唔落charge

我知發生左件事
但呢張相咁遲先有？

屌你老母！核爆都唔再割
琴日個2條彈散，俾人打幾下就話暴力
暴徒，我吊哂你地老母

好憤怒呀

尋晚係咁話失民心嘅人去晒邊?

一定要制裁刀手，制裁放生刀手既黑警，制裁包庇黑警既林鄭政府，制裁始作俑者中國共產黨

我都有幫手推

好撚嬲 咁多人原本乜都唔知

屌係咪痴撚線

到你俾人斬，你都講到呢番說話先算啦

我望到佢咁樣
我都覺得好撚心痛
但比起佢我算得係咩

以後邊個和理非再阻
整多層阻返佢地

我地對你唔住

位手足而家點

8月5荃灣，應該係入仁濟，但而家唔知出院未

...好心痛

血債btw想知道source

屌你老母尋晚成班仲割蓆我真係屌哂你地老母

8.18 要出來

哇屌好痛

煲撚大佢阿屌

睇完張相我都嬲
但唔可以因為怨恨失去理智

斬人呢啲搵撚左未啊屌佢老母臭閪

一定要隊埋左膠塊面度畀佢睇

誰大誰惡誰正確

同求source？
fc？

real?

好慘好慘好慘

屌佢老母希望手足早日康復唔會有後遺症手足既血唔可以白流

屌 有咩幫到手

先FC，唔差得一時半刻，怕中計，而家得好少料

有消息出左院 唔好再去搞手足啦
搞到佢樣曝光仲死 好好比佢抖下
我地需要做既野係文宣 追究到底

俾人斬到手腳根斷 係咪要第一時間自拍放上fb打卡？

屌 用刀咁斬 即係謀殺

好痛啊diu

一定痛到痴線

雖然我信，不過都係FC吓好。
正仆街，死黑警唔拉人，必有報應！𨳒！

好嬲
手足對唔住

mon po狗睇撚到未阿 你地會有報應

FC左未

相對813昨晚的反送中示威者 更應譴責支持政府的黑幫所用的暴力

今日唔出聲下一個係你。。。。

推啦屌你老母

黑警仲可以扮乜鳩野可憐

心好痛....
忍唔住要流眼淚了

民間記者會 呢2張相係時候出動

人不犯我 我不犯人

還!!!!!

fc左未 如果係真真係好仆街

我唔敢睇呀屌 想喊

痴撚線 好撚心痛

唔係拉唔到，根本係勾結唔去拉

有無source, 好撚癲

唔係話想消費傷者，果兩幅圖文宣夠做
你話打果兩野就暴力，咁用血腥真相你可以講咩
冚家鏟燒果一陣蚊飯都無滴燶都無燶，訓係地扮晒野

還手

大家冷靜！有鬼

有伏味！大家唔覺？點解而家先出post?

Post 圖嘅動機係可能揭露真相，

但可能都係增加大家對黑幫黑警公安嘅仇恨

激到大家要一刀還一刀

咁就大錯特錯

中共就可以影你地相

然後於國內廣傳

到時解放軍出兵就言之有理

大家醒呀！！！！]

其他傷者都即刻連登有po
點解唯獨依個遲成個星期？

痴線，真係好傷

左膠冇撚再阻住好冇

不了
如果捉到
成班人一定話放佢走

屌 真係好撚傷！

黑警係咪又話無證據???
隻眼盲左唔理 斬到見骨唔理
黑警我屌你老母

推!要俾多人個4

Fc? 今晚？

民間記者會 放呢2張相

屌你老母 痴撚線

哇頂！

大陸解放軍幾點落黎呀, 我自瀆左好多次啦

8.11

真係要!!對到喺佢眼前面!!成日話無資料喺手呀拿??一個都拉唔到呀拿??

係咪人呀

咁你要去問記者

當時我諗唔會有人特登去影相

記者會問下黑警點睇

[member]人性啲，不傷人，只用索帶綁手綁腳，搜佢身上所有物品

612海富災難5死諫義士5個人的暴動上環45人暴動罪沙田新城市困獸鬥黑警挖眼上水迫跳橋180度扭手721元朗黑夜恐襲恐襲大肚婆、兒童、老人、一般市民警黑一家速龍水喉戒指警棍過期催淚彈催淚彈入民居催淚彈入老人院催淚彈入室內室內催淚彈地鐵騷擾民居葉虎射記者打平民傷害前線醫護人員指記者參與暴動記你老母自由閪無搜查令亂闖私人地方天水圍被除底褲少女北角福建佬荃灣刀手 義士開花尖沙咀headshot 盲眼少女警察混入示威者（帶頭打鬥）太古行刑式近距離開槍掃射插贓嫁禍永不出示委任證大陸武警冒香港警大陸公安混入示威者

有新聞、日期同事發經過未？

好撚灰
同樣覺得無力感好重既和理非
請大家818一定要企出黎

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有打手被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

屌好心痛

嘩屌 好撚痛呢d 先係真正暴力 機場俾人圍嗰兩條大陸仔嗰d 根本唔算傷

你班冷氣軍師、左膠係咪仲要攬支那狗、藍絲黑社會，係咪仲要屌打柒班仆街嘅前線兄弟呀

大家唔好割蓆啊

可唔可以係民間記者會講出黎

就係因為當日隻左膠擋撚住手足，之後佢地拎刀返去覆桌，斬到我地手足見骨，左膠我屌撚死晒你地呀

好痛呀你老母

望到都覺得好痛
612幫左佢味？

send比老蕭點睇 和理非

幫你加多樣 旺角七警上訴無罪釋放

又多個手足受傷...
但有冇講到咩原因d冚家鏟搵佢做目標
衣著定d咩...

屌你關心下

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有打手被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

根本應該要整個集合post
記錄由69以黎受傷/被補示威者既新聞 (但要小心唔好督灰)
其實依家有好多手足被補或者受傷都冇人記得冇人提咁

要控訴黑警, 呢D就係有力既證據
亦都提醒大家香港人唔會忘記政權對市民既所作所為
要屌黑警, 要反駁藍屍, 要向中間派文宣
個集合post都會好有用

屌，好撚心痛

啲人仲話琴日暴力，血都無滴真係得啖笑

唔理係咪真,傷到呢個地步都要拉啦

你既鮮血唔會白留

你識佢本人？

班撚樣有危險一定走第一 到有人制服咗條友佢地就會走出嚟扮大愛搶光環

推上華爾街

支你老母你俾人斬果陣睇你講唔講得出口屌你

睇到好嬲

對唔住😭😭😭

雖然我見到都好心痛， 但麻煩fact check 先，呢啲唔係現場相, 如果有心人裝我哋就大鑊啦

我怕唔係想用此黎出解放軍
而係當群情凶湧，出哂文宣，甚至開完記者會後爆返出黎張相係假咋

天水圍煙花案係唔係無人記得

此post要LM提醒自己唔可以對佢地既惡行麻木
721
811

條數唔係就咁算嘛？

左膠係幫兇

對唔住 每當我想放棄嗰時候 我見到犧牲左性命嘅烈士 受傷被捕嘅手足 我就明白我一定要為左佢地行落佢 香港人走到呢一步已經冇得返轉頭 我地背負得太多嘢啦

琴日打幾腳個公安就畀人屌

嘩，屌佢老母！依d先叫私刑。仆佢個街

咁你去鬧左膠 對件事無幫助
What’s the difference between hero and villain?
It’s moral code.
要適可而止，有人真係往死裡打，有人㩒住炸

屌 我唔夠膽開圖片 都冇開到
點撚知係google chrome文章推薦果度強制性比左張圖我睇
我屌

仆街 斬到入晒肌肉入晒骨
黑警鄉黑，同埋阻人還拖既左膠都要受報應

好心做壞事，唉

我加返，我特登打出用黎推文

元朗
荃灣
北角

哇屌睇見都痛

好過分

痴線

請追po 有source, 本民前

屌你老母等天收喇仆街

應該整咗QR code周圍貼
你有興趣嘅人自己睇

哇屌 又唔拉人 好心痛

邊間醫院?真心想探下佢

推佢老味

睇到好撚嬲
成撚日話示威者係暴徒
咁呢啲係咩？係殺人喎痴線！

話就不切不割不分
左膠阻勇武果陣佢就首先割左勇武先
抵屌

好撚想班人含家產阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實打唔打人, 還唔還手, 放唔放佢走, 係要睇情況
機場咁肉酸, 係因為開片既條件唔足夠
換轉係荃灣打白衫老黑, 新城市打狗, 大家都睇得好爽
但好多討論就講到件事好死, 其實無意義

你探唔到佢啦。班警察點睇佢

死黑警全家落地獄啦
連埋你d仔仔孫孫十八代一世比中共逼害

屌你老母好撚嬲呀

你老母俾人斬你都冇撚俾仇恨支配

屌黑警全家

黑警選擇性執法！！
屌佢老母！！！！

荃灣斬人班仆街，行雷唔好出街

我屌晒你班黑警老母

推啊屌

如果斬佢嗰個撚屌可以逍遙法外，香港真係玩完

手足要快啲好返 心痛.......
斬人條仆街死全家

俾人斬到咁但警察冇拉人冇到現場'
同721一樣

開民間記者會

但最好放相前 講細膽的唔好看

真係慘不忍睹

佢又無去集會，又關警犬咩事

其實呢啲做文宣會好煽情
但係會唔會唔係幾好？？

如果以比例同嚴重程度講，示威者傷重好多。同埋，邊個比人拉左先?

真係痛死 推爆佢！

屌，真係痴撚線

推向國際

816 818真係要出泥!

痴線
屌 黑社會 好撚仆街
818見

劏開晒

喂！左膠！你果日保護件大陸仔，點解當日唔係荃灣保護呢個香港人呀屌你老母！答我呀！！

你做左膠你公平D，你阻人暴力唔好淨係阻自己人，你去阻埋差佬，阻埋黑社會！

如果你做唔到，又阻自己人，你只係一個欺善怕惡既死仆街！

屌你老母，叫班開記招環球大陸佬睇下，屌你老母臭閪

叫佢出去擋刀喇 又係2字頭新會然

講事實都唔好？

巴打而家咩情況

究竟幾黑心先可以做到咁？記住係有報應 唔係你身上 都會無你屋企人到

黐線斬到開撚晒口

你唔做文宣，佢莫名其妙咁樣俾人斬兩下
你覺得呢個係佢想見到？

左膠一定係跑得最快個堆

克制 冷靜 談何容易

屌唔敢睇

想問有冇人證實到係啱啱荃灣發生？

無新聞報？

屌佢老母推

屌屌屌 好撚癲 好痛

【透視中國】辛灝年：誰在分裂中國

根本就係老謀

CLS
係幾時發生架!!??

屌 睇完覺得好心痛
本來琴晚都覺得綁果m字額平頭大陸哩過份左
睇完呢個post 真係.... 琴晚大家真係太克制
屌屌屌

明明係成個禮拜前既事....

我鄧個位手足唔抵

我要攬炒

不推不是人

仆你個街荃灣邊度斬人

唔洗FC, 一撚定係徐錦煬班同黨, 福建人出刀。

係唔係佢？

係支配左既你覺得隻鬼會有命走？

屌你老母睇撚到好心痛

推！！

白衫人好難捉， 快閃做野， 無辦法認到佢， 義士最好不要單獨出街

屌你老母 班仆街斬完人咩事斬冇
你班幫兇死黑警

仆街黑社會點解冇記者跟，推到記者睇到

斬成咁....
好恐怖

818出嚟 dklm

屌佢老母！痴撚線！

我都諗緊同一樣嘅問題

第一個係會唔會唔係幾好
第二個係會唔會唔比
因為如果書有太過暴力同埋血腥嘅畫面 法庭係唔比出 唔知呢啲計唔計埋落去

件事係個女仔盲眼個日發生嘅，荃灣老黑砍FA

咩事？

咪係 我哋都好想冷靜 但係對敵人善良就係對自己殘暴

警察除暴安良？
唔想人睇撚死你又做埋啲仆街野
拉到人未呀屌你老母

嘩 屌班警黑

嬲到震...

簡直無得比

我絕對支持打撚到仆街，但真係要搵暗角，保障大家

唉 有咩可以做

好心班手足見到個公安唔舒服就搵幾個可靠又高大嘅同路人帶佢去廁所休息啦，喺咁多鏡頭前面打佢貪得意咩

睇到好心痛;(;(;(
支持開記招煲大佢!!! 追究到底!!!!!!!!!!

嘩我屌老母斬得好傷，好嬲呀

痴撚線 如果一早知
琴晚就打死佢算~~
好慘.....就算好返 都未必可以返到去100%

能否廣傳及推給記者？很多人對這新聞都不太留意，因為沒有721 人多

Thx 我見一路都無人講

屌呢啲又唔撚拉仆街陷家剷

講得出唔好俾仇恨支配既 因為唔係斬到佢屋企人咪大條道理咁講囉

唔敢睇 但推

屌 痴撚線！！！

click入去睇既勇氣都無
手足快啲apply 612/星火

CLS 根本想攞命

propaganda 就係要有幾煽情得幾煽情

612 721 805 811 812

個晚有幾個俾人斬

唔肯定係咪佢

5/8

仆街闽獨亂港分子！

我地必須借共力滅閩聲，無須與佢地硬碰，避免犠牲更多手足

班警犬又選擇性執法

組織連登刀手去覆卓會唔會有事?

我自己不嬲喺ig睇開啲trauma嘅相，ig都會話慎入要咁多個制啲show出嚟，我諗同樣呢啲相post ig都會要慎入。

貼連儂牆就唔知，有冇法律jj解釋吓

dllm
cctvb敢唔敢報啊

準備私刑處理啦

屌你老母！睇完平伏唔撚到

佢地出刀手 黑警會放人

你未拎到把刀落街可能已經俾人拉咗

好痛好痛...核彈都唔撚割

心好痛

好痛...

哇我屌
呢個仇一定要報

仆街要推到比文宣同記者睇！！！

呢啲相如是真的，實在令人震怒....但點都合理化唔到昨晚使用的暴力，圍毆一隻共狗唔會得到大多數人嘅支持...

屌你老尾

留名睇左膠叫大家唔好打

睇到喊左，咁後生受咁重傷，佢以後點算

昨天機場踢幾腳算得係咩

你放心 會有十幾個人捉住你

唉 針唔拮到肉唔知痛

其實可以集合埋其他人頭破血流既受傷圖
做成一大幅牆做背景
唔打格, 唔黑白
血淋淋咁黎一個震撼既畫面俾全世界睇

好心痛...

Omg

有冇人知咩人做....

黑社會暴力提都唔提 打左幾下就譴責暴力 ？ 選擇性執法 可悲亦可恥

[思想改革] 抗爭者的思路

喊左，我地欠左義士

同我print幾百張出黎 邊個阻我！比一張佢 再打

見到幅圖叫佐出聲
對唔住手足

條友手都無斷，你話往死裡打。人地出刀，班手足都係拳腳，已經好適可而止，我只會話他地應避開鏡頭

痴線 冇人性 搵人打鳩死啲黑社會 血債血還

唉 睇到好唔舒服 希望真係可以康復

我地 手足流左咁多血 仲討論個大陸仔做乜？

有無手足知義士而家康復進度，同點幫佢

唔好再分化喇香港人

拎去做文宣

一早講撚左荃灣單野仲嚴重過元朗 但冇人提

極度忿怒!

個傷口深到咁，其實同殘廢左有咩分別
個傷口埋左，都唔會再正常運動到

痴線 好撚心痛 冇諗過香港會發生呢啲事 就算駁返到啲手腳筋都未必完全康復到

屌你老母 真係要逼癲香港人

721 811
好心痛

俾人斬成咁都叫人唔好還手既人有冇諗過其實再和平既國家都有軍隊
唔訴諸暴力解決問題唔等如要俾人用暴力欺負
咁其實反而助長左暴力架

見到慎入都手賤禁開左，嚇呆左手足呀

屌痴撚線咩

香港人：
報仇？
我講下咋嘛

屌你老未

係 用字唔好 🙏🏽 都好難避 綁之前塞多幾下囉 綁左佢就係弱者姿態

嘩！CLS！

好心痛
民間記者會要講呢件事出來俾全世界知

總之和理非就睇唔到啦
同公安玩下索帶就好撚暴力

比人砍嗰日你係邊啊
我係現場係佢後面啊仆你個街
樓主copy唔識copy埋頻道名?
起碼quote埋tg channel名我會信

屌那星

癡撚線嫁，可以做到咩幫助

唔好再硬撼 唔好再送頭 好好保護自己 保持實力 以退為進 要鬥長命 鬥長命 鬥長命！！！

尋晚冇斬開嗰兩件烏鼠簡直係恩賜

唉 好撚sad

唔可以不明不白
幫手申請612 先

暴力會蔓延
黃絲定藍絲 都要立即 停止暴力行為

如果俾人斬個個係你，你會唔會冷靜到？
收皮啦左膠 你都有份做成呢個局面

DLLM MOUSE轆左落條LINK到

好心痛，做咗文宣未

做咗文宣未

我會好好地望清個傷勢
記入腦

屌 好想喊

有咩可以做

心痛！

反送中已核實資訊頻道

好痛心 屌佢老母
班仆街橫屍街頭死百狗幾次都還唔撚曬阿

防失憶 推文範例 主導題材 喪盡天良整合 歡迎補充

市民係咪要帶刀自衛

嘩屌好撚痛

和理非要做既就係同勇武永遠都唔割
人地斬我地手足 有冇人幫我地我地同路人 你唔出手無問題
但係唔好再阻住勇武行動

最撚有用咪你隻小丑囉 blocked

最少有野擋到刀劈先

85

係咪有條女大叫救命嗰單
屌你老母搵人落荃灣打撚死班仆街啦

同意
可否聯絡民間記招？

手足而家情況係點

對唔住你

兌美元唔係㩒港紙

屌on9

7警都識運去暗角啦
前線咁多大學生唔係蠢過佢地掛

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

屌😭😭😭😭😭好撚恐怖

好嚴重，好想喊

白衫呢壇嘢點拆 次次有班手足返屋企都比人埋伏

我屌！手足呀
仆街政權！好低裝！

撐警既人 冇人性 冇良知 狗都不如

屌佢老母係咪狗撚線架

Link:

要還！

Post上國際

真係痴L線

黃絲多數都知道
藍絲見到會拍手
中立知道冇感覺

好氣餒但可以點做？

冇補充

811

訓唔著了

哇屌佢老母 好撚嬲

屌你，好嬲，望到都覺得痛

不割 點都不割

好撚慘 手足傷到咁 想喊
屌佢老母

食食下飯噴左出嚟
有啲咩可以幫手
唔想見到我地手足有哩啲情況

屌 班人肯收手未
係咪痴線架

明顯傷到骨手尾有排跟

以後有親和理非話暴力嘅就將呢啲相post上去

除咗對唔住我唔知有啲咩好講
係呢個時代欠咗你 巴打
對唔住

想知佢依家點

個傷勢我看不下去...

我對手足唔住

我屌 唔㧏係呀

撚

屌佢老母cls 一定要佢血債血償

痴撚線！！！！

冇錯
衝出去護住白衫同警犬果d契弟
義士俾人斬果陣唔見佢衝入去護

好似好少媒體提起佢？？

屌黑社會老母

班仆街咁撚重手

希望刀手遲啲都比人斬到咁

wtf 唔可以就咁算數！😭😭😭

睇左第一張 唔敢睇第2張了

有理由相信指使斬人嗰個就係環時嗰個國安假記者，
因為佢就係大陸紅衫人嘅指揮官！

下次要保護好手足 共同退賊 leave no one behind

尋晚set 4大軍規個post
都戇撚鳩
4條入面有1.5都係黐線

- 1. 不襲擊平民
前題嗰個係真平民
+無主動攻擊前線

- 2. 不私刑
無鏡頭睇到
一人伸一腳真係唔過份
(加上，每次被手足教完嘅惡霸
(事後活動自如
(根本手足係錫住嚟調教)

割蓆撚
我屌哂你哋老母呀

推俾記者

一定好痛好痛...

fact check?
來源？

黑社會 我屌你老母！

希望快d好返

刀手等天收

屌 手足對唔住呀

冷靜d 先，贏咗場仗先真係幫到個巴打平反

屌佢地老母...唔想信係真

黑社會個老母

嗰日攔住前線嘅左膠
起咗底未？

Cls

有冇搞錯

話個事實俾你聽

係好唔返

我屌 推上報

屌好撚痛啊屌 落地獄啦班仆街 啊啊啊啊啊

詃醫院可不可以聯署

唔好傻啦 真正斬人果班黑社會就係二坡坊入面
如果真係要報仇 請針對番黑社會
唔好唔敢搞黑社會而張黑社會既仇報係第二個身上

啲手腳都無被人擰後180度

血償呀屌

嗰日幫黑社會擋嗰d仆街陷家剷，下次打撚埋佢

推 不能忘記

呢個一定要推

嘩𨳒
721
811

手足撐住
多多休息

推啊 我屌你老母

個心都好撚痛

痴撚線屌你老母

巴打頂住

8月5

屌吖

另外請幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

愈血腥愈要俾更多人知咩叫暴力

fact check?
來源？
乜頻道？

睇到喊咗，睇到都覺得痛

sorry bro

p

同意
啲人睇唔到當無事發生過
手足嘅傷要其他人都見到

推推推
手足嘅血 唔會白流架

我知 啱先喺tg見到 唔該巴打

林鄭月娥你瞓得著？

....我做唔到d咩...

唔敢睇
傷在手足身 痛在我地心

Diu 係咪尋日個環時記者個班藍衫

幾貴都要捐錢畀義士！！
一定要最好嘅治療方案！！！
醫到完全好返無後遺症為止！！！

有 以後幫手屌走d左膠

睇到眼濕濕

我男人老狗都睇到喊
我唔明點解可以做到咁過份
唔敢諗如果係身邊既人遇到呢啲事，自己會有咩反應。

會唔會有機會好番？

一定要支援呢位巴打

請聯絡記者 進行faxt check
至少show護士證

唔會100%復原

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

嘩 dklm 斬都咁

佢斷手筋腳筋
影響活動能力 咁就成世
包佢安家費都不為過

尋日阻人果d?去左邊

呢個係8月5晚藍衣人打人,跟住夜D刀手斬人跟住其中一個落單比手足打返個晚

對唔住我真係好對你唔住係我地欠咗你。。

完全唔敢睇
已經好心痛

個晚都係左膠累事

屌睇到都覺得痛

屌佢老母 依啲一定要十倍奉還

如果而家唔抗爭, 第日正式比中共吞併, 邊個唔聽話就會變成比佢更慘! 當然你就算好聽話佢都可以隨時斬你! 冇人再幫到你!

總有一日要清算班黑社會

喂 推呀喂要

斬到咁樣 你老母

:(

還乜春

琴晚打幾下公安都割到仆街

fc未,唔好9吹

我聽日即刻捐多筆
有咩可以幫到，等多一個星期又出糧
有冇申請612

痴撚線
黑社會就唔拉

fcat check後下次柒婆開記招就拎係佢面前
叫佢回應

必定會清算

有無方法可以經濟上幫到佢?
斬到咁傷手尾一定好長...

Medical staff verified identities and provide photos of two injured people who were sent to the hospital by the demonstrators in the Tsuen Wan. (12/08/2019)

Public should recognise what is real violence. It also said that it will not accuse the demonstrators who started the gathering at the airport last night because many demonstrators have been injured by police or triad attacks in the past two months. The weight of the injury is incomparable to the suspected police and ring-time reporters who were beaten at the airport yesterday. "Many people have already paid a lot for this matter. Now they are accusing or custody."

The following is a photo of the injury, or it may cause serious anxiety. Be sure to be mentally prepared before viewing.

Left foot injury :
Right hand injury :

有冇英文人幫手執下我啲小學鷄英文

睇咗屌！
有冇話要籌錢定點？⋯⋯⋯對唔住⋯⋯除咗識捐錢同講撐住⋯⋯我冇嘢做到

黑社會食左春藥痴撚線

記者 救護 被打到喎

係咪當日比一條白衫仆街廢老 kick左一腳果個手足？

希望手足快d好番

叫佢報警 話俾佢聽發生咩事

跟住轉個手拉埋告暴動

而家啲黑社會做乜柒
點解咁猖狂
係咪襯社會亂
出黎宣示

係我地欠你 !!!

夠膽出多次黎

文宣post出來
夠震撼

屌你老母
睇完又整反著我把火
敵人係要死，唔可以留手

暫未有可信消息未源 請勿傳播未經證實消息❗❗巴絲們要冷靜❗❗等待查證🙏🏻

真係同人唔同命,
隻支那狗萬人呵護備至
義士就要受苦

805定811

真係好心痛

805

香港人欠咗你班人渣呀! 對無辜市民可以咁忍心! 如果社會無民主自由, 無合理法律, 香港人咪做曬地底泥?!
香港人真係唔可以輸!!!!

屌推

屌煲出去!

記者會唔該咬實元朗 荃灣事件啦！
重有做國際文宣！

send比外國睇下香港市民唔係示威已經咁樣

記者朋友印定a0 board
聽日記者會舉高問

左膠：唔好打
Popo:往死裹打

屌班牛屎佬血債血償呀！

殺無赦

祝日康復

心好痛！！

Sorry 手足

有幾痛
煲幾大

要推
斬人但竟然冇乜傳媒報
淨係話當晚有人打鬥
呢單同811中布袋彈事件一樣嚴重

721
805
811

巴打 好對唔住 個日幫你唔到

屌 對唔住手足 係我欠左你 一定要煲大佢

請問有無詳情 點發生
所sd比住果面朋友小心

咩撚野事
仲係香港?

唉 希望唔好係真

睇完好撚嬲

屌愈諗愈嬲

Google 8月5 荃灣斬人

對唔住 槍口一致對外啊

叫班畜牲睇下咩叫暴力

我DLLM呀!!!!!!!!!!!!!

痴撚線好恐怖
唔敢再睇

好恐怖
斬人唔洗拉？

好傷

85 果晚

屌老母好撚心痛

見黑社會係應該殺撚曬佢地

屌啦星，推

呢啲暴徒就唔拉

痴撚線 呢到香港黎架
到到都話有天眼
又唔撚查
咁都唔係警黑勾結
邊個信啊

好撚癲

肯勇武未
和理非間接做成 下個到你地

手足有朝一日我地會伸張公義

有冇人可以形容一下 唔敢睇

btw 斬人正人渣

頂！

團結啊！

手足對手足呀

睇到心都up埋！！班冚家剷幾時死？

以後邊個話唔好打都係鬼

屌…

忍唔到 睇左一秒都差啲喊出嚟
我地更加要堅持落去呀！！！！

818 300萬人街上見

我想睇下你兩老比人斬個陣重講唔講得出依番說話

最慘既係 8月5俾人斬 見留言大部人今日先知

wltf希望手足無事！！

斷手腳筋

Fact check 左未？

FC呢?
又話有既? 手足資料呢

推上報！

幾時架？

依啲就係恐怖主義

保佑義士

擺明想買起手腳，有冇兇手照片？

好心UP

其實果日已經知

未唸到傷口深到咁 真係想攞命

唔撚覆桌唔係人

要全世界知
而家香港斬人斬都無人理架 鬼佬睇路啊

有無人可以confirm真係真
我唔想真

Between民間其實應該照show比記者

永不忘記

上面話tg gp流出黎 未有可靠來源

我淨係知條仆街無斷腳,仲有兩隻眼,你話俾我知有乜我唔知嘅

點樣捐錢

係咪有片影到個仆街？

搵咗612未?

呢啲要推啦

屌 真係好心痛呀

尋晚話割蓆 話前線搞散場運動d 撚樣左膠同3毛死咗去邊?

FC? 搵唔到 news

睇到喊

都係打轉自tg 你俾個轉載我有乜用？
巴打麻煩你再揾下

每次有人想割武勇蓆就比呢兩張相佢睇啦屌

屌你老母死左膠
俾人強姦俾人斬都叫人和理非
點解唔係斬你d 賤人呀
你只係識匿室內涼冷氣咋

天佑義士

民間記招！

呢班社會垃圾黑社會到底要點樣先清算到佢地

嘩屌 睇完真係要深吸呼一下先得 好撚恐怖

公義去左邊

好痛...救命

嘩屌
我有咩可以幫到手

而家情況點

唉
屌你老母閪啦全部黑社會藍絲黑警正苦共產黨

屌！

真正嘅恐怖襲擊恐怖分子係邊個！

屌佢地老母落地獄啦

對唔住 有咩用 次次叫人落去還拖
你地去左邊呀 只系識落 叫人落去系鬼
屌你啦。我系鬼呀

pish

因為背後有人默許咁做

對唔住啊

再推

警黑合作, 可恥

嘩 屌 推上比記者睇聽日問班警犬

推 追究到底

認同 好不安 好心痛
要比全香港人知

政府啲人咁狠

係立壞心腸，少一個勇武，佢地騎劫收割就易一分

屌，筋都斷呀，好嬲呀

fact check pls
if lt's ture
shout to the press!!

做文宣？

諗起當日仲有人攔住叫人唔好打
之後仲幫佢包札止血
使唔撚使送埋佢去醫院，比埋醫藥費呀？！
對一班啱啱斬完我哋手足嘅人呵護備至我真係寫個服字

嘩屌！

對唔住，深水埗你放心交畀我地

老黑比狗屌

望住圖都覺得痛

612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

屌 仆街黑社會

有冇條女大叫救命嗰兩人消息

推 屌佢老母班黑警黑社會全部死不足惜

sorry...

所有藍絲都應該感受下！

唔割 放核彈都唔割

贊成 聯合記招更好
TWITTER就係需要呢種圖瘋狂轉推！！！
仲要落埋對家黑我地既TAG！！

嘩屌痴撚線

正人渣 呢啲先暴力囉
食屎啦啲狗

呢啲係中共技倆

屌！黑社會同黑警要還！

手足係咪好似得18歲？

希望推到佢可以有勇氣開記者會，俾世界知道同報導

早日康復

TWITTER就係需要呢種圖瘋狂轉推！！！
仲要落埋對家黑我地既TAG！！

仆你班臭街 究竟咩個係暴徒啊宜家

點解要手足承受哩d野
就黎人都癲

睇到都痛

點解兇手可以無被捕，屌

開撚曬希望快d好返

割你老母

把刀利撚到…

屌有咩可以幫

cls.........

唔係唔嬲
只不過 好奇怪應該85既事
點解以家先放出嚟

天呀。。。

仆街 好撚嬲

呢單係新的？

嬲到仆街，希望傷者早日康復

屌你老母，下次被人斬個個就係你D條on9仔
含撚啦屌你

心痛！不割蓆！

痴線架

不行，如果再見到，首先一定遠攻，被潛伏被逼近戰的話，必需以人多混亂式施以殺戮。

屌痴線

核彈都唔割

仆街斬到咁傷，依家點？

有冇人知手足而家咩情況?

好撚慘 希望佢快啲完全好返

睇到想喊 對唔住

好想睇俾人斬嗰個係你睇你仲有冇得死淨把口

睇完心情好複雜

睇完心好痛⋯⋯⋯

推啊佢老味

我建議由依家開始，先停止荃灣所有活動

所以咪𨶙成閪日話割蓆

要傳開去

一定好痛

心痛到抖唔到氣

快啲好返

推，大家醒啦，當我地比人分化緊既時候，人地已經斬到埋身啦

咪撚再怪勇武
下次見到呢d斬人既人渣 麻煩斬斷手腳加廢武功 將條撚缝係佢個鼻到 見一個圍一個
麻煩哂
利申:和理非

唔敢睇
斬人個正仆街

Sorry 手足
下次我會直接無視和理非既阻撓
幫你報一手一腳之仇 絕對

An eye for an eye

黑警無一個無辜的

可以點幫佢

成唔成為怪獸同有冇被仇恨支配有咩關係？
其實乜撚嘢係怪獸？你有冇諗過乜嘢係怪獸？唔好人講你又講啦
黑社會無差別攻擊，你係咪覺得手足會無差別攻擊？
我完全唔明點解你會覺得人地諗手足係黑社會。
贏左就大把時間清算，但你有冇諗點樣勝利之前會有咩障礙？

屌你警黑

dnlm 正仆街！

分化撚 仲屌緊前線既冷氣軍師
唔該你地每出post前睇多次啲人點受傷

核爆都唔割啊！！！！

啲人仲想用愛感動政府
政府就真係當你小強
見一隻殺一隻
香港人要醒先有機會贏

討回公道！

屌你老母 有咩可以幫手😭

佢有個頻道 你用tg入

新聞圖斬係影佢遠鏡 3刀
幾深幾淺 唔通要做假咩

我個心好撚痛呀屌

腳都軟埋好心痛好心痛

⋯⋯

幾時去荃灣

做乜撚樣

邊日？source? 好嚴重

討回公道！！！

香港欠左你

下

我屌 我屌你老母

傷心

攞黎貼連儂牆可唔可行？
“警察唔拉人”
“下一個可能就係你”
雖然有啲恐怖，但啲廢老唔嚇唔得

我唔係話造假 只係確定來源

屌你老母， 嬲撚到仆街

好恐怖

屌佢老母
唔可以助長班仆街

好恐怖，警黑合作，可恥!

仆街警黑死全家

DLLM痴撚線，黑社會班仆街周街走唔撚拉

推上國際!!

警狗要還

見到個心嚇一跳
同樣嘅傷口可能會出現係其他同行手足上
出現係你同我身上
仆街啦黑社會同警犬

唔敢睇..

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

真係要做返啲嘢 唔可以再俾手足無啦啦受傷

我地要更加爭氣，先對得住各位義士

煲大佢。。

記招

你不如過對面陣營講

記者可以拎去問嗎？

8月5

自己google

我都屌左自己老母
冇得返屋企

一定要宣揚出去，等市民認清咩先係真暴力

我屌你老母死黑警

dklm
警黑勾結嘅現在及未來

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

個大陸佬跟本無討論價值
捉到鬼跟本起碼要廢兩隻手
唔係下次就到佢楂住槍返黎
唔好再假惺惺
大仁大義係強者專利
得把遮就咪撚講仁慈

義士 衣家咩情況 ⋯

我屌你，你係咪on撚鳩嫁！

機場個日應該人人舉遮先

係香港人欠左你...

真係差好遠。。

推！！！

你贏左真心笑撚左出黎，我地連起跑線都未踩上去啊，仲贏撚左，今日你見到呢個情況唔好阻止，下一次就可能唔係傷眼或者手手腳腳，人地對手係用一個好撚認真既態度黎恐嚇，清算我地

對家明顯已經唔諗依家斬9人有咩後果，依家或將來會發生d咩不利既事，已經孤注一擲，你仲要走去唔諗依家，去諗未來，去諗有底線，依家要諗既係點樣去防止呢件事再發生，還受害手足一個公道

如果唔係我絕對保證一定有下次，而且仲會再升級，最有效就係嚇到班撚樣唔敢出黎，要點嚇，點搞大家心中有數，永不割席

以暴易暴解決唔到問題，唔好俾有心人帶動到去尋仇！中央係想將我地推至恐怖主義然後繞過任何步驟出兵！我地發夢千其唔好傷及無辜，唔好俾位佢入

根本機場發生嘅事，對比之前嘅命傷亡，完全不同級別，唔明點解爆頭爆眼斷手腕流產自殺呢啲咁嚴重嘅嘢，會比機場事件冚晒。

連還眼都做唔到，港豬就係港豬。

。。。。

痴撚線。。。點解會喺香港發生啲咁嘅事

肯撚定就贏咗之後，佢都唔會去清算。耶穌咩大佬，俾人斬左手左腳爆左眼，使唔使俾右手右腳右眼佢攪？

傷者快d好返
斬人者血債血償！

仆街黑警黑社會死全家！

唔係叫大家唔好發泄，唔幫義士報仇。但要記住唔好卑仇恨支配自已，保持理性權衡輕重，用最好嘅方法，要佢地還返出來。

818！！！

推！

機場果個公安仲要有個外國記者護佢 鬼佬幾時咁和理非

陰公囉，成忽肉都割走咗

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

屌你老母 呢班黑社會真係唔撚可以放過

要做既係點樣嚇到班撚樣唔再出黎，跟住交人，再企埋我地個邊，好撚理性嫁啦，你今日唔阻止唔做野，下次實輪到其他手足

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.814黑驚係深水埗對靈界街坊無理施放催淚彈

快啲好番

真係勁恐怖
真定假

我發誓
呢世我同香港警察有不共戴天之仇

睇都覺得痛呀屌
枉班前線比人話係暴徒 而嗰班人仲可以光明正大周圍行

屌好嬲 琴晚個啲算得上係咩呀

有冇全貌？多啲證據？

有冇記者在場？
幾時既事?

好心痛！
和平理性表達訴求反而遭到不合常理的對待丶打壓。
腐敗的政府；失良知的克警；仆街黑社會！將人民推去邊緣。

大家睇完
仲選擇互屌？

角色升級喺要d醞釀，唔啱時機會適得其反

血債血償啦屌你老母
坐監係益撚左佢
起佢老母冚家產

對唔住兄弟
見到好心痛

如果下次再捉到啲撚樣
一定要打撚到佢仆街

agger。我意思係要保持理性，先可以做得好好睇睇。唔好卑位人入。

屌 希望佢快啲好返

推上reddit

麻

做開醫院入開手術室都覺得唔多掂

手足
好似斬落自己度咁痛

做壞事既人有報應！！！
香港人要團結！！！！

點做

屌佢老母死仆街含家產！推啊屌你老味！

無人性！！

邊日架單野

屌

呢啲暴唔暴力呀仆街!!!

痴線!!!!

屌班仆街真係無人性，落咁重手都得

我地只係摵左佢一下

幾時？
Fced?

如果係真嘅咁樣斬我地手足，我真係要攞把祖傳西瓜刀落街

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與

斬成咁 痴撚線架 求下個天 求下患者可以無咁辛苦 可以完全康復😭😭😭😭😭個心好似裂開左

我好似搞亂兩個po 😂以為覆緊機場
完 障礙就係我
好大壓力呢排

慘

我搞錯兩個po
黑社會橫屍街頭 我諗無咩人反感

721
85
811

Sor 手足 以為自己覆緊機場po
膠已派 大壓力 勿屌
約定你 一齊去清算

屌你老母
琴晚真係咪撚提

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

612 721 85 811

麻包袋幾錢個

警黑

呢啲人真係要等天收！到底係乜嘢心地可以做出啲咁絕情嘅事同埋殘酷嘅行為！遲早有報應淪落返俾人斬

屌 推撚爆佢

冚家產

推啦 屌

應該要聯針...... 睇都覺痛啊...
推比記者啊...

一定要幫呢位弟兄攪眾，佢第時復康條路好長，有排行，擔心佢有後遺症

對唔住 我唔敢開黎睇

［拆局］我有辦法攪革命同時不流血、場面仲好好睇！上國際頭條！！！爭取民意同時又唔暴力

而家街坊只可以靠自己大家照應出手。狗係幫正苦做野唔係為市民公僕嫁喇。唔駛懷緬以前喇。

對唔住，香港人已經無退歩

好痛。。心更痛

係咪傻撚左

仆街你無仔送終九族都斷手斷腳呀屌你老母

嘩屌喇星
嘩嘩嘩

屌你老母福建撚

唔敢睇圖，驚訓唔著

推，屌佢老母！

你老母臭閪黑警 唔揾你報仇我唔撚跟我老豆姓你老母 祝你老豆老母老婆仔仔女女早日歸西

721 811 黑警是否無法再維持一般治安

PUSH

我的天呀....手足對唔住，我地會為你討回公道

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

可唔可以係警察記者會擺啲相係台面，好似佢個monitor 咁

請明確加回日期。
免得大家以為是剛發生而引起混亂。

get well soon

對付黑社會仲需唔需要手下留情？

點樣幫手

如果琴晚機場的係極端暴力 咁警犬唔該解釋下呢D叫咩....警犬A team B team我屌你老母

只有進步，沒有退步

呢個就係當晚唔打到個黑社會殘廢既後果

佢地識得咁恐嚇我地 我地就係到大愛有用咩？

811 定85罷工嗰日

嘩... 我屌你老母！！咁撚傷...
點撚樣算

痴線嫁

此仇不共戴天

有無佢嘅消息。。
好擔心

係可以唔拉先戇鳩 真係要香港都支那化
仲要喺呢個科技發達既社會想封殺消息

屌班傻系抗少少都割晒
邊個割既比人斬兩刀先睇下自己仲講唔講得出

嘩我屌吖點撚樣斬得落手
有咩咁深仇大恨

垃圾黑社會 無刀睇吓邊個死

每次看到有手足受傷，特別是重傷，心都好痛

所以和理非唔好再咁撚道德，打人都阻止

不如民間記者會學下黑警記者會咁播返啲受害人比黑社會斬/打嘅傷勢，等多啲人知道佢地惡行

打錯⋯⋯係退路⋯⋯

有冇人知個手足最新情況？
仆街黑社會

如你仍然支持警黑合作，請你立刻永久和我絕交，人渣至此，連做我的看門狗都不配。

幾時入去搞一搞佢地

屌佢地十八代，成班紅媒仲搶撚住去採訪個撚屌環時記者
呢D恰香港人既搵一句都冇
一句都冇啊！

血債血償,放心兄弟。

屌你老母..

離L譜，有無籌款活動

有冇記者幫手再報？

煲大佢

那是現在荃灣又發生斬人?

DKLM....

我覺得震撼式文宣係必要
宜家啲文宣太靚太浪漫
其實好多人係鐘意啲刺激野
特別係鬼佬

8月5 斬人個單

死黑警

正苦官員去左探未? 警隊譴責左未?

接受唔到，喊咗

好恐怖 嚇到離一離

有無新聞報過？我未追得切

自組滅狗團，斬狗首不割！

蘋果有

手足情況可好

全民追殺黑社會！所有手足上齊架撐，見似黑社會古惑仔即刻問佢係咪黑社會，迫佢響朵，一響即斬！

琴晚係咁以搞下個兩個公安記者已經比大陸話恐怖主義
如果斬撚到佢地咁，會唔會激撚到佢即刻調派坦克掃平香港即刻攬炒

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

手足而家咩情況

傷口深撚到呢

睇到喊左....
點解可以為左錢咁狠心對一個完全唔識嘅人

根本呢個政權係痴撚線

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852/ 999077

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先
六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Pish

睇都覺得痛, 想喊

對不起
對不起
對不起

是我們沒保護好任何一個手足
心好痛
希望你早日康復
無限量支援你

冇錯 靚果D我地自己互相打氣欣賞

宣傳要血淋淋 好似蘋果果種 簡短10個字以下

求英文血淋淋文宣

唉屌
籌款畀最好嘅醫療佢

手足就畀人斬到開花，傷黑社會條毛左膠都衝出嚟護，唔講以為班黑幫先係佢哋同路人

唉，仲有呢張

我們要提醒自己不可忘記這種痛
誓要堅持下去，為香港，為左我們的手足

對唔住 手足。。

我地以後包佢生活費好唔好

阻人果班醒未??
我地唔係聖人唔係耶穌
人黎架我地有血有肉架
比人打會痛比人斬會傷會殘會死架
我地唔識復活架

放虎歸山有沒聽過
放過佢地既你都有份傷害下一個受害者

記者唔該你喺黑警記者會入邊問吓佢哋

我地一定要港共政權付上代價

我真係忍唔到 我一定會入去

傷者在私家還是公立留醫？

係呢位義士

惡人自有惡人磨
將來必定有報應
呢班斬人仆街

冇呢場運動佢咪冇事囉 屌你老母
對不住 係乜撚野語法？

到時一定有左膠/臥底衝出尼幫手檔，你地會點做？

對唔住忍唔住作嘔 巴打我哋對你唔住

唔好衝動!
要沉住氣!
要畀全世界知道!
要民意企喺我哋呢邊!

屌！睇到好心噏

林鄭你乜撚野都唔理你快撚啲同我仆街死 ！

不割蓆 不分化

同我睇咗佢，下次咪撚再同我做左膠大愛撚，見一個屌一個加馬上割蓆！

要fc先 煲到大一大

我屌佢老尾

我望左一秒就頂唔順，一定要追究黑社會同黑警

有啲廢話

8月5日 荃灣黑夜斬人
永遠唔會忘記

612基金可否即幫！

屌
對唔住手足...

屌痴撚線

早日康复

好心痛，唔想再見到任何手足受傷。
大家小心保護照好無

我記得有人攔住人叫人唔好還手同打

究竟仲要幾多個市民俾斬俾殺，我地先去反擊？
好明顯中共已經搵黑社會幫差佬，無差佬時候就係黑社會既時間。
我地依家可以叫差佬做黑警，但黑社會始終係黑社會！
襲擊差佬係好大獲就係人都知，但係消滅黑社會係完全無問題！
攪清楚個思路，我地係有權力同有義務去消滅黑社會。
同黑社會混戰中有死有傷係必定，所以我地要清楚實際場面就係佢地死好過我死。
和理優同女仔咪加入前線，勇武做緊每件事都關乎你既安危，同時牽動整個運動。
不服來辯！

個班黑社會真係唔係人黎
點解咁都做得出

fact check左未？
如果fc左一定要煲到最撚大

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。

望一眼就頂唔順

他們要還的

老老豆豆
真係快閃
一個傷都唔好
我指人

嬲呀屌

推呀屌
推撚到全個連登都見到

借個位推一推
818百萬人大遊行

血債血償 dllm

睇到好心痛,希望手足可以完全康復

Sad

因為乜事斬

因為你係香港人呀！

克驚濫權 選擇性執髮 可恥

還拖呀

一撚定唔撚割

雖然殘忍血腥 但一定要睇 提醒自己唔可以要義士既血白流

唔撚割

得個講

我都逼自己開黎睇。 係咁係心入面講， 一定要睇， 我要記住， 要記得， 呢個血債要呢個政府還！！

唔好撚再因為打左班支那人兩拳就割蓆呀屌你老母

你拎正旗號搞活動 到時警黑一齊打鳩你無得你還手

荃灣又自治獨立區？
Popo呢？

雖然睇過類似圖有晒心理準備會有幾恐怖
但睇到呢兩幅圖都係好震撼同心痛

現在就開始換美金取現金

痴撚線 拉曬班仆街佢啦

今日嘅？又斬過？

然後黑警繼續講二級燒傷打飛機

到底幾時先會麻包袋?

好L痛....

再有人話打人唔啱我打埋佢老母

斬人個條友係咪有撚病吖

好撚深⋯屌

雖然好血腥
但應該拎黎做文宣
依家要用情感文宣洗人腦

冇人性

地點：荃灣，詳細地址 冇
時間：日期時間 冇
人物： 示威者 人名 冇

有冇人跟進詳細資料？

見到都好想喊

有無片？

隔住個mon都覺得痛 仆你個街 禁撚狼死

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

唔熟醫護既野， 不過如果2張相係“已被證實醫護人員“拍既， 咁成件事就好唔會理...
有冇醫生救護出黎講下， 去到現場見到咁既情況， 會第一時間做急救定攞起個電話影左相先

屌條友係咪痴撚左線
香港仲有邊到係安全

鳩up無成本

Diu

ClS

你不如同黑警講 用愛與和平感動對方

呢兩張人地話明係送院時影㗎

打經濟戰，令荃灣變死城

Sorry bro

818

我頂你咩，樓主都特等放link 你一大張圖放出黎，無曬意思啦

好嬲呀!!!!!

其實個𠝹刀肥仔都已經起咗底
有冇得印晒呢啲出嚟貼佢屋企附近
好似江湖追殺令咁捉佢出嚟？

我無用唔敢睇（終是叫朋友畫返出黎）

警察濫用私刑
黑幫打人無罪
一定要煲大佢dklm

咁傷唔會好得返哂㗎

見到都心痛，不能容忍，係時候反擊

文宣煲大佢。
我地唔可以比手足白白受傷。

有咩可以幫到佢

對唔住 好心痛 This fucking gov is gonna pay for it!!!

搞撚錯，點解對家可以咁卑鄙
811 真係好黑暗
大家818 更加要企出嚟

我夜晚都睇到
真係心痛到喊出黎
佢仲咁後生，得十幾廿幾歲，之後幾十年點算
佢被斷手腳筋，而且手仲要係右手，嗰個人分明係突登揀佢右手黎斷
而且好嬲嘅係，嗰日係有人喺隔離勸唔好打班黑社會，話要放佢哋走，放咗佢哋走喇，結果呢？？？
我淨係想講，勸放人、勸唔好打，都要睇對象咖
呢班黑社會，由一開始佢哋拎棍、拎刀、拎鐵通出黎，想打手無寸鐵嘅市民嘅時候，就要知道佢哋根本就冇良知可言，你諗住放咗佢佢就會搵返個良心返黎？結果而家害到個後生仔咁啊！

而且班義士當時會去荃灣，根本唔係為咗自己，為咗自己嘅話，佢知道有群黑社會喺荃灣嘅時候，佢就有咁遠走咁遠啦！！佢哋突登過去係為咗咩啊？就係為咗保護其他人啊！結果而家被佢保護嘅人害到咁啊！

你唔贊成暴力、你唔想打人，你可以企埋一邊唔插手唔幫手，但點解你要去唔俾人打人？如果佢哋打嘅、捉嘅係普通市民，咁你阻止係好合理，但問題係，佢哋捉嘅係一班喺鬧市度個個手持武器嘅黑社會啊！你話要放咗佢哋，你知唔知咁做即係俾機會佢去傷害其他人啊？？

真係好痛心，保護市民明明應該係警察嘅職責，但結果要由佢哋黎保護市民，然後市民仲唔支持，令到佢最後傷到咁⋯好嬲，嬲到喊，更嬲嘅係，黑警咁都仲可以唔拉人，黑警落地獄！子子孫孫都會有報應！

Sorry...

不割席屌你老母

屌
要港共十倍奉還
和理非又好
勇武都好
核爆都唔割

咁多正評

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

原po明明有傷者相，你又唔加

Source又唔比

img]

原po明明有傷者相，你又唔加

Source又唔比

img]

原po明明有傷者相，樓主又唔加

Source又唔比

我見依單報紙少見
我開頭以為 fake news

毛毛發功
正常post無死能做到

正常post無可能做到

今日幾號？
張相今日先拍嗎？為何現在才post
咪再製造白色恐慌

屌 痴撚線

記得之前有人教話拉直對腳 一野打落去
我知你地好嬲 但全部人聽住 唔可以咁做

屌佢老母 垃圾黑警 呢啲人唔拉 拉市民？

上面位手足個文宣
可唔可以唔好直接放圖

香港人既善良就不停被濫用，一味叫要大愛，最後令自己重傷。dllm大愛係對人講的，對方更本唔係人，還擊一定要往死打！

不如你去做肉盾，幫幫手頂幾下，唔好再係度分化啦。生命受到嚴重威脅都仲要同個殺人犯講大愛，講道理，死撚左啦！以眼還眼，血債血償

傷到咁重絕對唔可以唔記得荃灣黑夜

我覆錯po 請睇其他留言

荃灣黑夜

推呀！！！

見到都心痛
希望早日康復！

點樣可以fc

依家唔係指責或者割席嘅時候！！！
仲有 邊個話和理非唔可以做勇武，點解勇武又唔會做和理非？標籤係人地俾，但唔好俾標籤局限我地做嘅野

痴線，有眾籌醫藥費嗎？

對家話我地作出黎！點FC?

冇source 唔好盡信wo

冇新聞講

巴打 我地會幫你報仇

好對唔住呀，手足希望你可以早日康復

屌
612、721、805、811

同情咪算 一樣都講得出

好心痛。。。

巴打我哋欠左你
但係你放心
我一世都唔會忘記呢件事
公義等我哋大家一齊幫你爭取
早日康復

支持例記 記者展示傷勢

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

唔撚好再問呢d垃圾問題

有咩幫到呢位手足

一定要血債血償

眾籌醫藥費

拘捕重判兇手

有冇link師兄 想share俾屋企人 佢地一定質疑source

光復咗個基金一定要幫呢班義士

安欸奧按

大家和平示威 但係要識保護自己 逃避不是解決問題
斬唔倒a 會走去斬b

唔好比佢沉，推大呢個post，喚醒出d人出黎816 818

實好痛
我個心都好痛

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

組一隊人入去搞佢地

富臨唔可以甩身
窩藏恐怖分子

我睇左，真係好血腥，膽小勿進，睇完傷口我肯定左斬人嗰個真係cls

屌，睇到好撚嬲

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

(突發)政府趁混亂想一鳩收廣東話皮

集思廣益
可唔可以搞懸紅？

做黑社會，要有底線。
否則底線就會找你。

咁傷, 要抬出黎...
休息下/醫院做直播啦

報仇！

會唔會影響日段後活動

我屌你老母呀何妖！！！！

818去遊行

哇痴線！

好恐怖嘅政府！！一定要發大佢！

推！記者朋友入黎！

希望巴打早日康復
真係好心痛

屌 真係好撚嬲
我去到荃灣搵唔到班撚樣
心好撚痛

推 永遠唔會忘記

用基金啦
唔夠會再捐 唔肯批就直接捐比你！手足

呢個一定要養佢一世

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

apple 報導 義人家姐話佢已經出院
祝早日康復呀

apple 報導 義士家姐話佢已經出院
祝早日康復呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

下次邊個左膠再阻住，推佢去用愛與和平擋住黑社會

屌佢老母睇到都痛

警黑.....

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

警只例作 公眾有人打鬥 處理

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

依家情況點

點解可以咁狠心

身為一個媽媽，睇倒個心好痛…真真正正痛到入心…😭😭😭

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

對唔住手足 好心痛啊屌

聽日代呢位手足出去
叫埋其他人

有無人知呢個係805 定811？

想做文宣 唔該

出埋佢份力
818 維園集合

推多野

818要出嚟

求update

屌你老尾 痴撚線 斬人都唔撚拉 正係識恰學生 屌你老母!

拉左未

推，星期六搭車入機場

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

推，星期六搭車入機場

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

[緊急置頂] 荃灣斬人文宣圖

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

左膠屌你老母 你地代手足比人斬就岩

不忘...

唔好忘記

林鄭

CLS
五大訴求 缺一不可

收貨？我屌你老母呀淋病小熊維尼！

屌你老母 嚇死

大家唔好唔記得手足

721
811
831
黑警死三代

我真係好想可以有一個活動可以請哂d 義士岀來多謝佢

屌 香港人 嬲完一日 仲記唔記得呀？！

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

刀手等仆街啦
食屎狗

可以點幫手

你班左膠同我睇清楚 手足傷成點
邊個再阻住就打邊個

認同

永推 唔好再割

有無人知道呢位手足响邊到留醫？想買啲生果探望

我想問下有冇update

？

不忘

推， 核爆都唔覺

有冇update我地不如探下佢

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

總之有咩就私了

層龍小隊再出戰未？

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

大家繼續不斷推呢個post
永不忘記受傷嘅手兄

condom黎，阻膠光環緊要啲。

sad

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

冇忘

没有忘記

有被斬手足朋友update過近況

俾邊個斬？

唔好唔記得呢位手足，而家已經有永久傷害

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

要記住呢個憤怒

推啊 死左膠撚 唔記得手足比斬到見骨啊？

推啊 死左膠撚 唔記得手足比斬到見骨啊？
打撚開你地隻眼啊

左膠係咪咁撚善忘呀

推。 見到道德左膠就入嚟推一次。
班冷氣軍師只係識叫前線街坊手足用血肉之軀嚟做國際公關。

推 邊個屌私了 就睇返依個post

返到屋企 專登搵返出黎
係咪唔記得左？

邊個屌一定係on9

每次有左膠/帶風向必推

推返就岩啦

以暴制暴 黑色恐怖

縮返入南邊圍食牛屎

專登搵返出黎 推返上黎
咁快嬲完？咁善忘？巴打比人斬完 無拉過任何人

專登搵返出黎 推返上黎
咁快嬲完？咁善忘？
巴打比人斬完 無拉過任何人

痴撚線㗎⋯⋯嗰班真係人渣嚟

還左眼未 一隻都未還到啊

左膠撚快啲入黎睇喇

香港人真係好善忘
BTW
話以武制暴唔得個D 都BLOCK得

搵番出黎個個！

推
私了班仆街係正確做法

私了好過份？
呢單呢？
何妨永遠私了其實都係自衛

分化風向撚自己睇清楚啲啦屌你老母

我就好記得
第一次睇果下 震撼到依家都仲記到
大家呢? 香港人真係好撚善忘
我專登推返上黎 咩叫暴力？

我就好記得
第一次睇果下 震撼到依家都仲記到
大家呢? 香港人真係好撚善忘
我專登推返上黎 咩叫暴力？

再有左膠撚 下次到你比人斬無人救你

再有左膠撚 下次你比人斬 無人幫你
咩叫暴力 呢單點計?

屌你老母警黑聯手

毋忘手足為我地受苦

返到屋企
都要專登搵返出黎比班分化撚睇
死左膠

阻膠唔阻下班凶徒？俾人斬斷手腳呀陰公

左膠累全家
呢單點計 721點計

推 手足唔係Condom

口講唔割 割得最快又係你地
政府都唔撚同班黑警割用下腦喇

返到屋企
都要專登搵返出黎比班分化撚睇
死左膠累全家

大家真係忘記咗

咪撚再推分化撚

支持前線任何決定 以武制暴

push
自衛唔係絲鳥

唔會忘記
但希望下次召噢獅鳥獸時醒水啲
比人影晒我都會好擔心手足咖

推返上嚟
你班FA係咪仲咁偽善衝過去救對家？

以武制暴

推
宜家少少野就想割？？

呢２張俾左膠

專登搵返出黎比班分化撚睇
死左膠累全家
Btw 果位絲打好撚型 想娶佢

721831

分化撚收皮啦

推下 等班左膠撚睇清楚 再唔還手下次就到身邊既人變成咁

頭先個阿叔攞住玻璃樽恐嚇人

唔做佢點保護在場人士安全？

推 又要推返上黎先

又要推上黎

支持c鳥 死都唔割

推返上去喇，仁慈唔會得到黑幫佢憐憫，只有以武制暴，比佢地更狼更惡先可以令佢地節服!!!

推返上黎先

多謝巴打推番上黎警世

路過樓下有個大叔講

班鄉黑死有餘辜。唔好同我講：「而家做法同佢哋冇分別。」如果俾人斬嗰個係你親人，下半世行唔返，我肯定你講唔出口！寬恕「敵人」等於對自己殘忍，寬恕係留俾啲知錯能改嘅人，唔係留俾啲攞住玻璃樽追打街坊嘅鄉黑。聖人就無嫁啦，人性話俾你聽前面有個白衫打碎玻璃樽出尼殺人，你係有責任保護身邊嘅人，係以武制暴！
重手左啊？ ！唔好意思喎，有需要囉，法治冇咗，警察唔拉人，唔通仲俾你聽日行得走得出嚟繼續斬人？

推 巴打有心

明未？

一隻眼都未還到
一條腳筋都未還到
一條手筋都未還到

推 不忘

幫幫手推先

721 811 831

Remind

左膠已經唔記得左呢位義士
走去同情白衫廢老

推呢個post就啱啦。俾班左膠望下乜撚野叫畫面難睇。

一隻眼都未還到
一條腳筋都未還到
一條手筋都未還到

你老母就血債票償 難聽過粗口啊

手下留情既下場

永世不忘

警世

手下留情嘅下場

要remind吓大家

絕不忘！

推到黑警末日

話獅了有問題嘅入黎睇睇

以牙還牙, 以眼還眼

左膠死全家

溫故知新

我地唔會再俾任何一個手足發生呢啲事

制裁黑警 解散警隊

推
希望大家快啲明白點解要私了

空氣推
睇左一次 永遠冇勇氣睇第二次

覺得還擊就暴力既左膠同我bookmark此post

依家利息都未有呀屌你老母，
少少血就喺度話有問題，
割曬蓆咁撚樣!
內容唔理想，要改善咋，下次做好啲，問多2句咪得囉!!!

五大訴求缺一不可

私了 gogogo

義士=condom

左膠睇到未呀？果時你又唔阻止啲人斬手足？

一隻眼都未還到
一條腳筋都未還到
一條手筋都未還到
一條性命都未還到
你老母就血債票償 難聽過粗口啊

Push.

好嬲，再次推返上去!!「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東
左膠要好好記住現實!!!你既大愛我希望只用在同路人身上!!

正想講依單野
我永遠都記住佢
話左
核彈都唔割
DLLM!!!!!!!!!!!!!

記住

tui

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

永遠不忘，歷史教訓

推

重溫下

大家唱歌都唱到唔記得晒

不要忘記

推俾和理非睇

不敢忘記

下一個隨時喺我或者你

呢兩張圖見過好多次啦喎🤔

...

手足你幾好嗎？

賀佢老母，鶳佢老老母2坡坊黑社會

屌無人理

衝

永遠記得

要贏
為咗令手足嘅犧牲唔白費

我哋一定要贏

我都想知

屌你老母
拉

10.1 齊賀福建立國

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

拉你老母

同我推爆佢

提醒返各位巴絲

拉你老母
你老母做雞
你老豆個墳爆炸

有無timeline整理一下呢幾個月北角元朗荃灣黑幫警黑勾結既新聞

血海深仇，永不遺忘

推
張建宗叫香港人忘記
但我地冇可能忘記

香港人咁善忘，係時候提點下大家

Push old news
香港人咪撚忘記啊

1020 1021 1031

不能忘記 不可原諒

Never forget

唔好以為我唔記得

Never forget
Never forgive

推
永遠唔會忘記

612 721
811 831
101 新屋嶺
NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

Never forget dllm

Never forget ...dglm

點樣忘記

點會忘記

pish 國際線

不能忘記

dllm pish

Push1

Push2

Push3

Push5

咪忘記手足

Thanks for remind

如何忘記

絕不忘記

FACTCHECK撚屌你老母

「二百刀手去咗邊」呢個人血饅頭好唔好味？

珍惜義士
切勿濫用Fc
未fc=/=fakenews

成班撚屌有待fc就打做fakenews

當喪失是得著
#137109

發現連登低智力程度堪比藍到發黑嘅廢老

正皮嗰五百嗰，人血饅頭好唔好食？

大家係咪唔記得左？

never forget

never forgive

全部都記得，必須清算黑勢力

推到上去比大家知!
吾會忘記!

1020

Never forget never give

1020！

10月20！

而家睇返都好想喊

一世都唔會唔記得

但未fc都唔等如係real news
單野有無消息？

全部同我入嚟支持民記 [第二十次民間記者會]

全力推1020九龍大遊行

????你講緊邊單

不能忘

唔會忘記

不忘記

不會忘記，D黑社會一定要還！dklm

麻雀館用一張A4紙就搞掂你班友
我係比人斬果個一定好後悔同你班垃圾去抗爭

裝又裝修咗，又唔知兇手係邊個，可以點

可以點應該係由佢地去諗
交人又好
賠天價湯藥又好

唔係由我地呢邊去諗呀同路人

保持憤怒

垃圾黑警比人割一割就入晒icu咁

推番上去

我想問，你夾左幾錢

唔好大大聲講“我地包”，但原來唔計自己

721
不割蓆不篤灰不分化

保持憤怒 推

血海深仇

血
債
血
償
？

推呀屌

推返上去